{
  "posts": [
    {
      "id": 1,
      "title": "json-server",
      "author": "typicode"
    }
  ],
  "comments": [
    {
      "id": 1,
      "body": "some comment",
      "postId": 1
    }
  ],
  "eval_questions": [
    {
      "id": 1,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 2,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 3,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 4,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 5,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 6,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 7,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 8,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 9,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 10,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 11,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    },
    {
      "id": 12,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "added_by": 9989,
      "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
      "answer": "",
      "date_deleted": null
    }
  ],
  "core_compe": [
    {
      "id": 1,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "checklist_title": "No Lates",
      "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
      "points": 0,
      "date_deleted": "",
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": 2,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
      "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
      "points": 0,
      "date_deleted": "",
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": 3,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "checklist_title": "No Absences",
      "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
      "points": 0,
      "date_deleted": "",
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": 4,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
      "checklist_limits": "2 Max Instances",
      "points": 0,
      "date_deleted": "",
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": 5,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "checklist_title": "No Poor Work Quality",
      "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
      "points": 0,
      "date_deleted": "",
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": 6,
      "date_added": "2023-10-06T00:00:00",
      "checklist_title": "No Critical Offenses",
      "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
      "points": 0,
      "date_deleted": "",
      "added_by": 1
    }
  ],
  "kpi_core": [
    {
      "id": "6ktk9co",
      "date_added": "2023-01-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-01-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 81,
      "self_eval_points": 106,
      "core_compe_points": 51,
      "sup_eval_points": 95,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Dolor aute officia mollit cillum enim voluptate. Aliquip enim velit nulla ullamco sint. Sint irure sunt incididunt tempor. Culpa deserunt excepteur aliquip in.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Cillum eu sint consequat magna commodo culpa. Enim quis duis ea voluptate dolore cupidatat dolore. Cillum enim Lorem aute eiusmod. Sit incididunt eu nisi magna anim sunt.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Proident incididunt ullamco ullamco dolore enim velit labore. Anim veniam nisi aliqua fugiat officia cillum. Sit duis anim nisi nulla. Tempor est pariatur veniam incididunt aliqua fugiat anim.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "In proident incididunt incididunt commodo pariatur dolore. Dolor consectetur tempor ex eiusmod anim in. Incididunt magna minim do tempor. Sunt reprehenderit aute ut voluptate minim minim. Sunt aliqua mollit tempor deserunt sint.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Do culpa ex id ad eu. Adipisicing excepteur ullamco ullamco sunt ex tempor qui. Pariatur duis cillum exercitation ad do. Qui eu ea consectetur dolor. Dolore eiusmod ipsum eu ad consectetur aliquip. Occaecat amet fugiat velit sit labore amet est.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Aute consectetur ipsum non id cillum. Minim cillum velit voluptate nisi eiusmod ea. Aliquip quis dolore labore et do aliqua proident. Ullamco sunt aliqua enim pariatur. Nulla non culpa aliquip labore.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Minim eu voluptate eu officia ut cupidatat reprehenderit. Fugiat do qui mollit quis. Ullamco pariatur consectetur irure veniam eu reprehenderit eiusmod. Mollit est qui et ipsum anim non laboris.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Ad amet duis exercitation minim. Dolore ullamco id eiusmod culpa tempor. Amet qui irure anim eiusmod minim. Sunt mollit eu amet aute minim amet laborum. Irure eiusmod veniam officia velit do. Laboris exercitation veniam velit duis.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "In qui minim amet excepteur. Fugiat ex eu qui irure pariatur nisi officia. Lorem fugiat aute consequat nulla nulla reprehenderit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Sunt veniam laborum aute minim. Ut labore esse sit voluptate. Ipsum in magna do duis culpa proident dolore. Laboris incididunt magna nostrud enim. Sit ullamco elit consectetur et esse occaecat dolore.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Do exercitation aute aliqua officia enim. Laboris ad sunt eiusmod quis fugiat. Mollit pariatur cillum excepteur amet aliqua commodo amet. Minim esse pariatur sunt irure pariatur cillum.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Pariatur eiusmod consectetur esse exercitation sit. Velit exercitation id pariatur excepteur magna quis. Sunt laborum eu magna ut sunt. Ut cupidatat ipsum veniam non aliquip voluptate velit. Eu adipisicing consectetur elit velit. Elit esse qui irure adipisicing veniam cupidatat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "qten0v8",
      "date_added": "2023-01-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-01-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 75,
      "self_eval_points": 101,
      "core_compe_points": 42,
      "sup_eval_points": 94,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Mollit non duis reprehenderit minim. Eiusmod dolore nisi pariatur ut quis id. In culpa dolore tempor mollit. Est qui aute exercitation adipisicing aliqua et. Anim dolor velit velit eu labore.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Do dolore elit excepteur ipsum sunt laboris proident. Est deserunt velit veniam aliquip labore. Nulla pariatur ex aute deserunt consectetur ipsum veniam. Duis nulla officia ad officia ea culpa aute. Irure incididunt elit et veniam. Ullamco occaecat do deserunt quis exercitation mollit.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Consequat veniam proident et aliquip. Incididunt cupidatat magna id aliquip laboris elit. Aliquip ullamco ea sint incididunt enim Lorem. Eu nulla laborum nostrud sunt occaecat dolore.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Reprehenderit esse fugiat nisi adipisicing exercitation. Aute id eu nisi adipisicing sunt. Nulla duis consequat est proident cupidatat aute. Aute sunt mollit velit deserunt ad. Enim laboris ipsum nisi reprehenderit. Exercitation amet officia esse excepteur ex elit voluptate.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Non elit magna est eiusmod. Non excepteur mollit laboris nostrud enim culpa pariatur. Tempor consequat duis minim in ad Lorem ex. Nulla aliquip esse id amet. Laboris reprehenderit sint pariatur do. Cillum ullamco dolore consequat esse labore ipsum.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Laborum do ea exercitation aliquip nulla culpa. Veniam pariatur est elit culpa voluptate voluptate eiusmod. Et anim dolore nisi ipsum velit culpa eiusmod. Amet consectetur sit eu consequat duis. Elit pariatur irure ad magna.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Reprehenderit deserunt consequat ex laborum sit ea. Consectetur et ut labore exercitation. Ipsum dolore velit sunt cillum et sunt. Est do ad veniam nostrud id laborum incididunt. Et ex officia ipsum ipsum. Exercitation esse amet voluptate anim sit excepteur laborum.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Fugiat labore ut labore sint id. Consequat consectetur officia non cillum. Mollit laborum cillum sit mollit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Amet ullamco laborum id enim. Amet nostrud ullamco adipisicing mollit ullamco. Ea tempor officia eu magna amet. Id qui ea nulla nostrud mollit sit. Magna tempor pariatur ad labore et. Nisi officia proident aute eiusmod magna anim.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Eu enim veniam id culpa duis. Et aute ad eiusmod eiusmod. Labore eu culpa consequat labore et adipisicing qui. Reprehenderit Lorem ea esse consectetur pariatur commodo sit. Excepteur est id cillum laboris veniam consectetur. Lorem proident cillum consequat in aliqua.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Incididunt elit nulla esse esse eiusmod veniam. Reprehenderit anim sint deserunt do. Quis laboris minim officia nisi. Laborum nostrud culpa culpa duis cillum. Sunt est magna anim ipsum culpa. Reprehenderit id aliqua irure cupidatat irure.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Elit quis aliqua ea labore. Cupidatat velit nulla ullamco nisi pariatur non pariatur. Anim ea consequat sint laboris ex. Quis dolor occaecat eiusmod cupidatat aliqua id. Quis consectetur Lorem laborum amet non eiusmod.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "44tcvax",
      "date_added": "2023-01-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-01-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 80,
      "self_eval_points": 105,
      "core_compe_points": 46,
      "sup_eval_points": 99,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Eu consectetur adipisicing velit ut. Ipsum nulla qui velit sint magna enim sit. Cillum ea exercitation fugiat id irure. Sint exercitation excepteur sit nisi.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Consectetur proident ipsum commodo consequat Lorem nulla irure. Lorem id labore reprehenderit aliquip. Duis magna consequat occaecat aliqua esse. Cupidatat ex proident id ut et in laboris.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Mollit veniam ea consequat deserunt. Ut tempor ea consectetur id labore. Excepteur incididunt nisi excepteur esse nulla et. Velit sunt est exercitation in elit labore cillum. Aliquip amet ex incididunt culpa.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Sint aliqua eu anim labore enim. Tempor aliquip ex amet qui. Mollit eu proident dolor minim aliquip veniam minim. Velit eiusmod proident enim eiusmod. Proident Lorem aliqua ad ipsum nisi. Proident incididunt laboris sunt voluptate aute pariatur ea.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Aute sunt cillum Lorem tempor. Incididunt nostrud quis est sit. Anim laboris ea excepteur magna. Incididunt exercitation reprehenderit fugiat officia velit ut. Mollit anim laborum fugiat occaecat fugiat. Esse tempor elit consectetur incididunt incididunt fugiat.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Tempor cupidatat dolor deserunt magna. Deserunt tempor incididunt esse id dolor nulla officia. Elit enim elit quis est eu ad cupidatat. Excepteur ipsum commodo nostrud eiusmod do reprehenderit.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Eiusmod do consequat sunt ea sit est. Est duis ea ad cupidatat officia. Do non voluptate exercitation laboris irure fugiat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Est ipsum minim labore adipisicing. Commodo excepteur tempor incididunt ipsum qui officia. Veniam Lorem et laborum dolor aliqua exercitation. Nisi culpa qui veniam incididunt amet officia amet. Ea ut ea do id. Ut pariatur ullamco in mollit ad.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Aute labore anim aliquip occaecat mollit voluptate ad. Laborum non id deserunt est. Ea mollit tempor nulla non. Est eu et aliquip proident. Reprehenderit proident culpa et ipsum voluptate officia. Incididunt non velit consectetur laborum pariatur ullamco eiusmod.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Minim do anim est proident. Culpa proident velit reprehenderit anim. Ut laboris non nisi elit.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Mollit reprehenderit ea non sunt officia. Minim nulla aliquip magna occaecat irure dolor exercitation. Velit proident laboris consectetur incididunt non ullamco.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Sunt sunt proident qui quis amet exercitation. Id laboris enim labore cupidatat Lorem et laboris. Excepteur tempor eiusmod nisi duis magna duis incididunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 7
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "xn6jcy1",
      "date_added": "2023-01-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-01-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 82,
      "self_eval_points": 105,
      "core_compe_points": 49,
      "sup_eval_points": 100,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Ea fugiat commodo et aliqua magna. Ut quis cupidatat tempor ad. Sit labore consequat quis duis. Nisi minim nulla Lorem mollit minim amet. Voluptate laboris pariatur dolore do adipisicing dolor.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Eiusmod ut laboris magna cupidatat laborum. Irure minim commodo pariatur eu enim veniam nisi. Pariatur nisi tempor in enim. Ullamco do commodo eu irure ullamco esse incididunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Enim ex mollit incididunt ipsum. Incididunt magna tempor eu ipsum irure excepteur. Aute adipisicing laborum adipisicing reprehenderit ad. Dolor cupidatat eu fugiat deserunt deserunt sit. Ut laboris exercitation adipisicing esse. Ea do ullamco magna nulla.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Anim cupidatat sint excepteur aliqua id proident dolore. Eiusmod exercitation fugiat Lorem duis duis aliquip. Deserunt adipisicing non nulla velit in. Anim quis ipsum velit fugiat laborum laborum do. Dolor laboris velit aute esse magna magna ad.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ad occaecat id mollit quis id est aute. Non ea elit nulla sit tempor. Sit aliqua consequat laborum ad.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Eiusmod elit dolor est cillum. Aliqua duis id ad in veniam dolor eiusmod. Veniam exercitation eu sint tempor ea officia ex. Reprehenderit sunt velit Lorem nulla. Excepteur sit reprehenderit aliqua proident.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Eu veniam pariatur quis eiusmod officia. Ipsum eiusmod pariatur ullamco aute ex. Commodo id aliquip magna irure. Dolore aliquip exercitation sunt anim.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Velit duis irure do ipsum minim. Officia ea ex est dolore. Deserunt velit amet proident laborum id minim. Irure irure nulla cillum in ipsum irure.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Veniam id qui mollit voluptate. Nostrud Lorem proident excepteur non. Aliquip non minim minim commodo elit dolore et. Tempor deserunt esse ullamco anim voluptate minim in.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Sit excepteur enim nisi dolor occaecat cupidatat aute. Ea veniam quis tempor pariatur eiusmod esse. Ipsum reprehenderit aliqua reprehenderit mollit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "In irure eiusmod reprehenderit velit cupidatat. Culpa laboris incididunt tempor qui. Occaecat reprehenderit exercitation dolor in. Sunt exercitation labore irure velit cupidatat fugiat. Cupidatat cupidatat esse cupidatat est eiusmod sint eu. Excepteur adipisicing sunt cillum veniam.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Eu quis excepteur exercitation exercitation excepteur do. Ut ipsum mollit dolore laborum ut commodo ea. Veniam amet dolor exercitation ullamco amet.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "9dmnlve",
      "date_added": "2023-01-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-01-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 73,
      "self_eval_points": 97,
      "core_compe_points": 47,
      "sup_eval_points": 86,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Minim ad cillum occaecat minim. Cupidatat ea cupidatat laborum excepteur excepteur nostrud in. Consectetur est irure sit ipsum irure.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Anim reprehenderit consectetur fugiat incididunt. Aliqua et voluptate est dolore. Duis consectetur veniam adipisicing consequat irure exercitation. Id eu veniam consectetur Lorem sint magna.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Amet esse in velit laborum reprehenderit. Cillum dolore pariatur eiusmod ullamco exercitation irure. Deserunt excepteur id elit nostrud reprehenderit fugiat. Esse et tempor culpa occaecat pariatur consectetur officia.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Consequat ullamco et minim eu minim Lorem. Exercitation dolore do ullamco tempor in. Ipsum proident nulla veniam sit aliquip incididunt dolor.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ad mollit pariatur laboris voluptate aliqua. Mollit cillum veniam occaecat eu aliqua. Cillum eiusmod excepteur minim proident Lorem cupidatat. Consequat ut qui quis consequat eu consectetur. Quis pariatur in reprehenderit minim irure.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Exercitation culpa id excepteur deserunt sit ea anim. Commodo magna veniam excepteur sit irure. Est dolore adipisicing do amet sunt.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Anim sint esse esse non Lorem duis. Esse minim ullamco aliquip ullamco labore. Incididunt non pariatur ullamco amet pariatur ut. Occaecat proident velit ipsum ex sit velit. Ex non irure ex voluptate pariatur. Ad est tempor reprehenderit minim consequat et proident.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Lorem aliquip esse cillum nulla consequat est elit. Deserunt magna nulla occaecat nisi aute enim consectetur. Consectetur occaecat in pariatur deserunt incididunt consequat. Anim pariatur aute laboris nostrud dolor. Excepteur et nulla reprehenderit ad.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Dolor officia elit cillum consectetur. Non eiusmod velit et culpa excepteur minim. Tempor excepteur fugiat enim mollit. Cillum quis ex ipsum amet pariatur elit.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Dolor laborum excepteur labore sit elit. Id incididunt veniam aliqua voluptate eiusmod Lorem. Elit non veniam exercitation ipsum ea mollit.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Magna aliqua commodo cillum esse duis. Velit laborum laborum ea Lorem dolor. Et incididunt deserunt consequat esse anim excepteur. Cillum minim id excepteur consectetur aliqua.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Aliquip dolore non commodo eu anim. Proident amet et qui ullamco ad tempor. Mollit minim nisi voluptate cillum nisi consequat. Sit voluptate ut sit nulla adipisicing sunt consequat. Est dolor officia labore nostrud qui. Est irure anim labore et reprehenderit sunt quis.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "tnbs7zn",
      "date_added": "2023-02-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-02-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 76,
      "self_eval_points": 102,
      "core_compe_points": 45,
      "sup_eval_points": 92,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Cillum ex magna deserunt id cillum. Incididunt laboris laboris proident ut esse mollit deserunt. Magna voluptate exercitation ullamco minim elit. Laboris deserunt est laborum sunt. Do nostrud reprehenderit exercitation ea irure. Duis ipsum pariatur sit magna tempor.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Qui voluptate irure aliquip sit aliquip. Lorem anim est velit reprehenderit id commodo. Nisi anim proident amet eu duis.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Veniam in officia Lorem est consequat. Tempor ex cillum in nostrud deserunt mollit dolore. Adipisicing ea enim veniam eiusmod exercitation culpa.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Enim aute proident irure ex esse qui Lorem. Laboris sint pariatur exercitation adipisicing magna do veniam. Veniam pariatur reprehenderit voluptate mollit. Officia esse culpa voluptate incididunt dolore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Exercitation sint proident commodo cupidatat incididunt cupidatat dolore. Aliquip laborum consectetur occaecat proident duis est. Dolore cillum minim ad officia sit minim.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Adipisicing sit consequat incididunt dolore veniam. Do consequat dolore veniam veniam occaecat eu. Pariatur duis ad culpa sunt dolore cillum consequat. Eiusmod amet excepteur eiusmod nulla. Lorem officia sit officia exercitation tempor reprehenderit voluptate. Anim proident ex et ea.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Fugiat ipsum adipisicing occaecat sit labore et. Laboris adipisicing id consequat enim aliquip minim. Officia occaecat dolore qui consectetur exercitation enim. Est non non commodo consectetur id cupidatat culpa. Ipsum amet anim aliquip tempor proident sunt non. Veniam consectetur magna deserunt consectetur.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Nisi labore pariatur id incididunt. Esse nulla sunt esse anim. Cupidatat qui ullamco irure irure. Laborum reprehenderit aute eu nisi proident dolor Lorem. Ut reprehenderit consequat sit labore eu fugiat dolor. Mollit laborum irure dolore ad culpa tempor ad.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Nisi dolore commodo non minim. Laboris esse veniam aliquip eu incididunt. Voluptate sint amet labore qui esse consectetur. Ipsum anim est id dolor excepteur nisi qui.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Eu cupidatat qui excepteur est pariatur consequat. Eu veniam sunt qui enim. Veniam ad fugiat id voluptate. Cupidatat adipisicing tempor ad laborum cillum. Dolor dolore ex ullamco reprehenderit. Culpa esse ullamco excepteur deserunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Elit eu pariatur eu culpa laborum proident consectetur. Proident sint ut dolore dolor consectetur. Aliquip dolore irure esse consequat exercitation ea. Nostrud in dolor adipisicing irure ex nulla. Labore do voluptate anim qui magna fugiat cupidatat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Ullamco labore veniam velit aliquip. Ipsum aliqua id eu ex. Nostrud nostrud officia anim dolor ad do anim.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 6
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "9nm0v7a",
      "date_added": "2023-02-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-02-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 81,
      "self_eval_points": 98,
      "core_compe_points": 53,
      "sup_eval_points": 93,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Laboris enim deserunt magna in adipisicing voluptate. Ut voluptate excepteur cillum nostrud excepteur do. Sunt anim ex pariatur occaecat aute amet. Commodo ex velit in est ex reprehenderit.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "In ex irure enim deserunt voluptate eiusmod. Dolore sint non esse dolore. Do exercitation id nisi nulla velit labore aliqua. Aute aliqua amet anim velit. Consectetur duis amet dolor aute velit incididunt. Cillum qui laborum in nisi ipsum pariatur sunt.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Nostrud qui mollit incididunt amet et in. Laborum sunt ex commodo adipisicing esse qui. Occaecat aliqua non laborum ullamco sunt voluptate elit. Ea et labore amet ullamco et proident sit. Magna quis consequat est do anim esse Lorem.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Enim duis laboris laborum amet. Pariatur occaecat qui esse ad in. Esse Lorem dolore consequat ea ea. Aliqua aute veniam sunt aliquip nostrud. Elit non quis esse voluptate ad adipisicing.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Minim anim excepteur adipisicing ex do. Aute commodo elit aliqua est dolore irure. Tempor aute nisi est fugiat aute. Est nulla consectetur dolore ullamco sunt. Fugiat duis enim consequat est voluptate consequat dolore. Nisi tempor eiusmod irure excepteur.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Ad tempor eu ullamco laboris elit. Eiusmod adipisicing est aliquip Lorem irure. Fugiat occaecat tempor veniam ullamco veniam. Culpa veniam cupidatat est velit velit laboris. Ut proident est ex magna ea ullamco labore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Dolore consequat mollit cupidatat adipisicing officia sunt. Qui laborum esse dolor enim esse sunt. Duis voluptate tempor id incididunt culpa eu. Amet laboris ad dolore commodo eu quis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Sunt exercitation eiusmod tempor commodo incididunt Lorem. Eiusmod exercitation culpa ex excepteur. Velit laboris amet quis reprehenderit.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Sit nulla esse eiusmod in magna aliqua. Amet ea veniam qui ullamco. Nostrud officia proident excepteur reprehenderit occaecat. Est sint do proident consectetur. Non cillum dolore excepteur non sunt elit. Laboris consequat consectetur eu cillum.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Nostrud aliquip laboris ut nisi ipsum sint quis. Qui tempor esse proident aute dolor fugiat aliquip. Eiusmod sunt deserunt anim laborum non sunt id.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Proident amet ullamco magna esse ad est nulla. Mollit reprehenderit cillum Lorem aliqua tempor ad sunt. Labore cillum irure deserunt dolore sunt. Consequat minim mollit dolore et enim. Duis officia laboris in in minim dolore duis.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Excepteur veniam incididunt laborum labore pariatur. Do veniam pariatur commodo id labore anim do. Tempor ullamco sunt anim excepteur dolore.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "h662yhk",
      "date_added": "2023-02-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-02-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 81,
      "self_eval_points": 99,
      "core_compe_points": 48,
      "sup_eval_points": 98,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Elit deserunt incididunt nisi ipsum fugiat do. Occaecat ex elit et dolor et exercitation. Lorem laboris eu laborum commodo.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Sint esse exercitation nisi labore. Nisi labore non ipsum eiusmod culpa aliquip consectetur. Id adipisicing officia commodo voluptate.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Cillum duis nostrud dolor ex. Pariatur consectetur mollit anim nulla proident anim in. Ut aliqua sunt elit minim ipsum.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Amet aliqua voluptate dolor eiusmod consectetur Lorem adipisicing. Incididunt laboris fugiat do sit officia qui aliqua. Enim consequat anim nisi mollit irure anim sint. Cupidatat exercitation minim cillum sint culpa. Reprehenderit irure commodo labore culpa proident.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Aute non deserunt qui id eu veniam. Eu esse et sit sunt. Nulla sit pariatur sit voluptate culpa voluptate laboris. Laboris ex eiusmod est ea excepteur. Quis eu enim nulla est elit voluptate. Consectetur labore id sit dolor minim.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Exercitation in irure magna irure dolore consectetur. Adipisicing elit dolor dolor nostrud culpa. Ea consequat incididunt occaecat irure sunt. Non ad ex culpa id irure aute. Cupidatat veniam id est sit culpa eu. Consectetur esse incididunt reprehenderit dolore nulla.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Dolor mollit dolor reprehenderit eu sit id tempor. Occaecat officia mollit duis aliqua. Excepteur quis consequat adipisicing non irure nisi.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Esse commodo nisi voluptate ea. Est proident excepteur ipsum ut est. Elit mollit excepteur minim ex commodo. Exercitation Lorem officia Lorem duis id reprehenderit commodo.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Dolor dolore nisi labore commodo exercitation. Anim nostrud do quis laborum. Exercitation aliquip eu est aliquip. Pariatur ex ea qui ad irure deserunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Duis quis id exercitation sit tempor ipsum nulla. Laboris ipsum ea mollit sunt. Cillum et amet ut nisi. Ea magna eu irure minim laborum officia.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Veniam qui id ad sint in consectetur. Sint fugiat nostrud ad incididunt irure adipisicing id. Nulla sint qui proident esse consectetur ea.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Veniam cillum ex duis ullamco amet laborum. Exercitation nisi ad est esse pariatur Lorem. Excepteur eu qui sint ut. Velit cupidatat sint laborum deserunt qui magna. Reprehenderit mollit adipisicing sint consequat aliquip veniam. Aliqua mollit enim sunt non ad.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "f7nimi9",
      "date_added": "2023-02-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-02-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 75,
      "self_eval_points": 105,
      "core_compe_points": 43,
      "sup_eval_points": 92,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Velit adipisicing duis consequat cillum ut labore. Est aliquip est irure consectetur exercitation. Adipisicing sit occaecat consectetur laborum eiusmod. Exercitation mollit excepteur nisi cupidatat aute commodo cupidatat.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Excepteur exercitation eiusmod laborum qui elit elit. Est id elit anim cupidatat magna voluptate. Id ullamco quis elit est. Voluptate proident cupidatat aliquip eiusmod quis velit. Dolor ad ad laborum eiusmod proident elit.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Duis consequat veniam veniam incididunt aliqua magna aliquip. Cupidatat tempor exercitation dolor cillum eiusmod. Ea dolore dolor exercitation commodo non. Velit mollit ex et anim cupidatat dolor. Sit laboris fugiat dolore magna ad.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Non proident dolore incididunt fugiat ea ea. Consequat irure eiusmod fugiat amet id ipsum. Cillum enim anim commodo commodo magna anim labore. Duis officia amet nostrud labore cupidatat proident. Velit exercitation enim non laboris reprehenderit nostrud. Aliqua non consectetur elit in laborum culpa amet.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Fugiat proident labore dolore reprehenderit ut. Ullamco in tempor minim qui anim mollit. Enim est voluptate sunt qui irure commodo quis.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Dolore esse est consequat tempor. Reprehenderit est voluptate ad pariatur. Consectetur occaecat voluptate consectetur duis. Proident anim ea magna duis deserunt ea est. Cupidatat adipisicing deserunt pariatur tempor et exercitation.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Cupidatat ea proident anim deserunt mollit ex ut. Veniam et aliqua ut est dolor qui ad. Cillum laborum occaecat ex enim nostrud. Incididunt occaecat adipisicing duis tempor consequat. Tempor est ex id labore eiusmod commodo ea.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Ipsum id cupidatat ea fugiat aliqua in. Consequat incididunt culpa labore quis tempor. Commodo voluptate voluptate sunt magna eu est occaecat. Occaecat id irure elit labore. Fugiat irure labore pariatur non tempor enim reprehenderit. Duis amet nostrud aute reprehenderit minim irure labore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Officia quis est cupidatat nostrud fugiat consequat. Enim ea duis nisi tempor culpa. Et ex ipsum consectetur eu amet minim magna. Consequat veniam officia velit veniam ut voluptate ex.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Tempor et cupidatat labore veniam. Non exercitation nulla labore mollit. Cupidatat dolore ad cupidatat sunt eiusmod. Sunt ad non anim laboris elit laborum. Duis eiusmod eu qui magna ut.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Id dolore dolore esse enim culpa. Ex voluptate aliqua excepteur amet in. Consequat ipsum eu elit ullamco tempor. Duis magna nisi amet ex voluptate ut.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Ad ullamco pariatur reprehenderit proident. Veniam exercitation reprehenderit minim adipisicing. Occaecat eu reprehenderit dolor ex laboris enim excepteur. Pariatur ex ipsum anim commodo. Ea eiusmod irure est eiusmod elit laborum.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 7
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "lziwkxx",
      "date_added": "2023-02-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-02-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 79,
      "self_eval_points": 104,
      "core_compe_points": 45,
      "sup_eval_points": 98,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Esse sit mollit sunt enim elit. Deserunt duis nulla Lorem elit veniam labore. Tempor qui laboris est irure. Officia cillum incididunt tempor officia reprehenderit reprehenderit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Deserunt nulla labore qui ex irure. Qui commodo commodo ullamco nostrud commodo duis. Qui nostrud veniam sit esse.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Velit ipsum sit excepteur reprehenderit. Labore dolor nisi dolor mollit anim enim. Esse nostrud enim pariatur sunt tempor ex. Adipisicing aute incididunt et id cupidatat consectetur labore.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Non culpa occaecat sit et. Dolor tempor dolore ut qui. Sint exercitation culpa culpa qui nostrud adipisicing consequat. Aliquip tempor consectetur fugiat sit commodo fugiat. Irure dolore officia ad aute culpa. Excepteur pariatur in ullamco amet pariatur adipisicing est.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ipsum proident enim cillum consectetur. Enim culpa non consectetur laboris labore. Minim sunt labore veniam occaecat enim. Ex eu occaecat magna id magna proident.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Incididunt pariatur anim culpa quis aliqua aliquip. Non aute est enim et in voluptate. Duis aute id dolore esse voluptate. Esse officia aliqua cillum anim veniam consectetur duis. Aliqua aute esse eu cupidatat.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Nostrud esse esse cillum excepteur dolor. Quis pariatur duis excepteur sint amet anim officia. Veniam officia est esse pariatur voluptate. Mollit quis do et ad aliqua tempor. Duis quis qui tempor est reprehenderit aliquip. Et veniam quis cupidatat id elit.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Non minim consectetur officia consequat incididunt et aute. Adipisicing dolore minim dolore mollit. Ad non labore Lorem aute amet excepteur. Enim duis minim aliqua ullamco. Minim ipsum laboris ullamco fugiat aute. Eiusmod amet enim incididunt proident aute qui velit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Ipsum amet eu culpa aliquip sit. Cillum dolor sunt excepteur ex irure. Reprehenderit id nisi occaecat minim amet. Occaecat exercitation proident irure amet tempor ut duis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Incididunt tempor eiusmod ad dolor ipsum cillum. Enim deserunt nisi magna in. Commodo amet dolor cupidatat veniam.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Voluptate ex ea do est ut enim cillum. Velit ad cillum officia qui minim. Velit minim proident proident sunt id exercitation. Exercitation proident duis laboris velit cupidatat. Nisi amet aute proident eu esse nostrud veniam.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Reprehenderit nostrud eiusmod dolor ea ipsum dolor magna. Et officia non dolor aute. Elit enim nisi sit pariatur eu. In id consectetur proident consectetur cillum.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "koreck6",
      "date_added": "2023-03-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-03-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 83,
      "self_eval_points": 109,
      "core_compe_points": 52,
      "sup_eval_points": 99,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Consequat consectetur in non sunt cupidatat adipisicing do. Nulla esse deserunt eiusmod aliquip anim tempor ex. Cillum qui amet laborum sint minim do exercitation. Adipisicing ea eu reprehenderit labore ea ad. Ut quis sint velit laborum ullamco qui non. Est excepteur anim deserunt irure amet.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Do Lorem commodo sunt tempor duis irure. Veniam sit ad laboris anim. Ut duis ex labore mollit pariatur ea. Irure irure veniam pariatur eiusmod cillum.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Culpa qui tempor ut ex. Mollit pariatur est esse commodo. Ad reprehenderit duis elit magna nisi. Pariatur consectetur ullamco dolor qui exercitation. Sit culpa ipsum consectetur quis eiusmod commodo. Aliquip elit proident elit ipsum minim ad ex.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Consectetur pariatur elit elit tempor et eiusmod quis. Culpa duis sint eiusmod in. Sint incididunt laborum irure enim eu consequat. Laborum non nulla dolore aliquip.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Aliquip laborum elit nulla cupidatat sit amet. Et ipsum fugiat nostrud laboris. Sit adipisicing aute proident sunt. Nisi et ullamco mollit adipisicing consequat consequat cillum.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Laborum officia enim enim cupidatat officia dolore. Consequat qui est tempor sunt ad. Lorem eu consequat nulla quis irure eu.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Irure exercitation incididunt esse anim aute reprehenderit. Adipisicing non pariatur veniam elit ipsum occaecat. Sint deserunt occaecat do do non officia officia.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Occaecat anim et consequat irure deserunt. Aute velit exercitation do adipisicing tempor elit excepteur. Qui excepteur ad veniam ullamco sunt eu. Adipisicing aliquip sunt laboris ea incididunt. Nulla amet aute laborum cillum. Fugiat veniam mollit labore commodo sit ipsum pariatur.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Consequat consectetur eu est proident. Ad ullamco ea dolore do dolore sit ex. Tempor officia proident proident ut.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Sint aliquip elit commodo officia eu sit eu. In commodo eu magna mollit pariatur non excepteur. Pariatur enim anim non aute irure consequat. In eiusmod id non consequat non anim mollit.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Amet irure eu anim dolor. Non ex id adipisicing ea voluptate ipsum. Amet labore ut incididunt pariatur ea ipsum. Reprehenderit veniam officia id tempor dolore sit ea.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Ad nulla ullamco mollit velit labore. Laboris commodo id eiusmod eiusmod veniam duis. Sunt nulla aliquip esse nostrud enim excepteur aliquip. Commodo non dolore cupidatat qui voluptate dolor. Sunt ut sit anim ipsum do pariatur aliquip. Eiusmod ex dolore officia aliqua excepteur est fugiat.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "5a9vw18",
      "date_added": "2023-03-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-03-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 81,
      "self_eval_points": 111,
      "core_compe_points": 46,
      "sup_eval_points": 101,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Consequat aliquip sunt excepteur ex. Do id in cupidatat ut. Sint labore anim deserunt ad culpa tempor. Sunt ullamco deserunt dolor duis eiusmod. Adipisicing mollit nostrud incididunt id laborum in in. Lorem id quis commodo exercitation in sit.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Et sit Lorem nulla culpa laborum occaecat consequat. Qui elit qui consequat voluptate ex. Nulla voluptate incididunt elit deserunt proident reprehenderit veniam.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Dolore anim officia dolor velit ea. Sunt officia aute commodo anim aute. Dolor velit nulla sunt nisi esse exercitation. Veniam do pariatur consectetur ea elit aliqua. Mollit veniam adipisicing esse ut in dolore labore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Fugiat do sit laborum deserunt anim laborum adipisicing. Anim labore reprehenderit labore culpa. Id culpa ipsum sit pariatur aliquip tempor ex. Incididunt cillum ipsum in deserunt labore reprehenderit deserunt. Nulla eiusmod culpa irure adipisicing.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Mollit dolore adipisicing aute adipisicing. Et aute magna aliquip veniam enim consectetur ad. Sint laborum sint culpa est.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Cupidatat deserunt reprehenderit consectetur incididunt. Consequat adipisicing eu tempor nulla voluptate. Consequat Lorem eu pariatur occaecat laboris. Aliquip ut et adipisicing minim veniam in magna.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Proident reprehenderit tempor ex aliqua sint enim. Aute reprehenderit Lorem eiusmod enim reprehenderit consectetur. Officia esse dolore in fugiat exercitation Lorem. Duis minim quis commodo veniam est ut mollit. Reprehenderit cupidatat ad voluptate ex.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Adipisicing laborum velit incididunt anim mollit. Deserunt deserunt occaecat ea exercitation id. Deserunt consequat nulla tempor consequat ullamco. Reprehenderit non fugiat sunt eiusmod adipisicing. Irure elit ea do enim ea nisi enim. Irure cupidatat aute ea incididunt duis.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Fugiat qui id qui excepteur minim. Laborum nisi duis aliqua sit veniam. Cupidatat labore sit dolore quis commodo ipsum.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Ut dolore sint elit anim dolor. Aute consectetur laborum ut est non. Nostrud fugiat pariatur eu deserunt veniam reprehenderit nisi. Enim aliqua elit ex laboris ad officia. Do deserunt mollit fugiat occaecat proident commodo. Consequat ex tempor ullamco et incididunt ad.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Qui ut proident do ullamco officia. Exercitation eiusmod sint anim aute reprehenderit esse. Minim enim qui est sunt. In ex eu deserunt aute in elit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Nulla incididunt do labore pariatur anim do. Qui ad nostrud non commodo. Eiusmod occaecat ut id irure. Aliqua et reprehenderit mollit excepteur do ipsum.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "po3foc8",
      "date_added": "2023-03-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-03-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 81,
      "self_eval_points": 112,
      "core_compe_points": 38,
      "sup_eval_points": 109,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Amet consequat cillum sit Lorem. Sunt labore ea proident in pariatur. Laboris velit non reprehenderit enim proident eiusmod. In nisi ullamco occaecat culpa duis. Dolore consequat sunt ullamco ea reprehenderit.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Esse laboris labore irure ut voluptate. Lorem ut incididunt sint consequat excepteur. Incididunt dolor sint ullamco enim veniam. Est duis laboris duis aliqua anim. Fugiat in laborum ut amet ex fugiat consequat. Amet voluptate do ut cillum Lorem occaecat excepteur.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "In dolore culpa non in irure incididunt nisi. Incididunt eiusmod est cillum occaecat. Incididunt eiusmod culpa consectetur tempor ut. Id do nulla ipsum enim non dolor cillum.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Deserunt enim consequat elit ipsum dolore excepteur proident. Laboris ad pariatur laboris exercitation consequat ad. Adipisicing enim incididunt qui sit. Cupidatat eiusmod fugiat dolor veniam eiusmod.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Esse irure ad dolore sint ad. Elit eu aliquip ipsum sint deserunt nisi. Excepteur adipisicing dolore non dolor ut nisi. Voluptate ad ipsum qui sit aliquip eiusmod.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Exercitation reprehenderit duis non id sint. Ullamco laborum incididunt adipisicing fugiat. Commodo duis id commodo est laboris exercitation.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Voluptate magna officia magna cupidatat eu. Proident aute officia irure duis commodo irure. In adipisicing amet exercitation duis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Eu minim adipisicing pariatur est esse ut. Deserunt esse ut ullamco exercitation. Nisi id dolor amet deserunt. In occaecat officia nisi tempor duis esse. Aute cillum sunt cupidatat voluptate elit cillum. Officia fugiat aliqua eiusmod aliquip magna.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Minim anim pariatur ex veniam sint. Commodo dolor sint aliquip proident nostrud eiusmod. Ea laborum nulla eu ullamco in. Fugiat sunt reprehenderit culpa ipsum esse nostrud eiusmod. Ut Lorem qui elit in. Duis qui ut ut culpa.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Sit ad magna nisi eu duis. Magna nulla in veniam labore et labore. Reprehenderit culpa ipsum tempor nostrud ad ut sunt. Eu commodo sunt sint labore irure id. Laboris laboris quis ut dolore Lorem ullamco aliquip.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Fugiat ipsum cupidatat culpa ad velit. Tempor nulla ut ut consectetur cupidatat do. Minim in consectetur officia non ex. Ad nostrud est dolor proident ipsum veniam veniam. Ea cillum culpa dolor magna.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Amet consequat excepteur laboris non incididunt minim ipsum. Dolore est elit duis irure tempor laboris. Proident minim aute velit irure mollit nostrud ad. Et aute eu sint ad excepteur enim laborum. Minim sint culpa ea non.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 7
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "iswsr6x",
      "date_added": "2023-03-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-03-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 83,
      "self_eval_points": 110,
      "core_compe_points": 49,
      "sup_eval_points": 101,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Exercitation reprehenderit ullamco irure labore eiusmod sunt voluptate. Consectetur laboris proident incididunt aliquip ad quis. Minim do ullamco esse commodo. Do deserunt anim minim nostrud enim est. Eu duis ut aliquip Lorem sint.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Voluptate ut ut irure veniam. Mollit ipsum id adipisicing incididunt. Sunt occaecat tempor cillum elit.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Laborum duis consectetur mollit laborum pariatur. Exercitation ipsum dolor sint nulla. Do tempor commodo cupidatat voluptate.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Est sit voluptate quis non eiusmod anim reprehenderit. Dolor incididunt culpa occaecat dolore. Sint magna fugiat fugiat voluptate deserunt eu. Consectetur irure incididunt excepteur elit. Lorem dolor cillum occaecat fugiat nisi mollit. Consectetur ullamco veniam eu anim sint esse.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Non id dolore sit magna ut. Velit deserunt consectetur ut fugiat. Deserunt minim sunt aute exercitation fugiat ex.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Veniam reprehenderit minim cupidatat deserunt dolor irure id. Nisi dolore nostrud proident velit reprehenderit esse non. Deserunt voluptate nisi ea duis cillum minim dolore. Laboris id excepteur nisi cillum. Commodo labore ut id eiusmod eu.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Exercitation magna tempor exercitation labore. Et occaecat enim mollit excepteur magna do tempor. Occaecat sit deserunt ipsum non labore. Laboris dolor ad sunt quis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Elit pariatur minim reprehenderit qui eiusmod dolor. Irure nulla proident proident quis sit excepteur. Sint nisi in exercitation eiusmod tempor ad. Et eiusmod amet enim ut ad laboris excepteur.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Lorem irure occaecat proident ad. Fugiat nostrud fugiat exercitation occaecat. Ut sint duis incididunt aliquip.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Eu culpa mollit commodo fugiat. Id in dolor laboris eiusmod dolor. Nostrud culpa Lorem mollit exercitation cillum. Magna tempor enim velit culpa quis magna eiusmod. Enim elit tempor do incididunt anim laborum aliqua. Ut minim eiusmod laborum consectetur minim culpa.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Magna culpa dolore officia labore culpa. Sunt Lorem aute amet Lorem. Ullamco laborum reprehenderit non elit Lorem. Culpa labore ullamco deserunt amet. Anim minim laborum eiusmod pariatur.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Lorem reprehenderit eiusmod sit anim veniam culpa aute. Reprehenderit elit adipisicing pariatur ullamco officia aute. Adipisicing excepteur quis incididunt enim velit. Et ad consectetur reprehenderit aliquip cupidatat elit. Magna veniam laboris tempor elit id aliqua.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "ybz7u7q",
      "date_added": "2023-03-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-03-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 80,
      "self_eval_points": 110,
      "core_compe_points": 39,
      "sup_eval_points": 105,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Dolor fugiat labore ad Lorem. Eu elit laboris minim elit. Elit consectetur velit non incididunt mollit ut. Exercitation cupidatat ea adipisicing nulla adipisicing mollit aliquip. Occaecat ullamco labore exercitation culpa cillum fugiat incididunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Ea non eiusmod ipsum ipsum reprehenderit. Et cillum nulla duis ipsum. Mollit minim do ad magna cillum ad nulla. Consequat nulla officia amet officia. Anim cillum laboris culpa adipisicing aute.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Aute anim irure officia do ad nulla. Dolore aliqua commodo aute duis. Veniam Lorem anim qui minim. Minim consectetur elit commodo aliquip. Amet sunt commodo proident enim aute tempor. Elit tempor aliqua nulla incididunt aute adipisicing ut.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Occaecat adipisicing ex do mollit. Deserunt pariatur sint ut id. Mollit officia quis nisi consequat consectetur eu. Id veniam tempor fugiat minim consequat amet ipsum. Labore incididunt deserunt aute officia. Aute occaecat incididunt officia officia.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Amet labore pariatur tempor aliqua culpa aliqua esse. Sunt ipsum incididunt tempor culpa veniam consectetur ad. Dolor amet dolor esse consequat tempor ipsum.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Duis aliqua dolor laborum eu est. Magna ea pariatur nostrud aute. Consectetur do adipisicing aliquip incididunt id Lorem quis. Quis veniam commodo enim mollit incididunt.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Ad deserunt eiusmod do id culpa eiusmod. Sit reprehenderit Lorem velit fugiat culpa occaecat. Adipisicing mollit et pariatur mollit aliqua occaecat eiusmod. Adipisicing aute incididunt adipisicing id qui do. Sunt ut exercitation deserunt consequat aute. Sint enim eu ad sint eu.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Consectetur anim anim nostrud do. Amet commodo Lorem nostrud aute laboris qui. Mollit aute proident ullamco nulla ipsum enim ullamco. Do nisi eu enim consequat adipisicing aliqua laboris.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Eu sit officia exercitation sunt exercitation. Nulla dolor incididunt dolore commodo. Incididunt cillum sint anim aliqua.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Officia enim aute deserunt pariatur officia. Mollit mollit eiusmod sint sit exercitation veniam ipsum. Consequat irure proident aliquip reprehenderit. Lorem aliqua esse aliquip irure. Duis elit elit ad magna. Eu aliqua amet sunt non adipisicing sunt occaecat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Proident dolor nostrud cillum aliquip. Qui sit duis id incididunt tempor. Enim quis culpa proident Lorem aliquip. Sunt voluptate ea do duis velit anim.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Esse ut voluptate nostrud elit qui laboris. Do anim aliqua id cupidatat aliqua aliquip. Deserunt aliquip culpa in sit. Ad excepteur consectetur proident dolor dolore proident. Cillum ea enim exercitation quis dolor mollit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 5
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "gqjazwg",
      "date_added": "2023-04-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-04-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 88,
      "self_eval_points": 120,
      "core_compe_points": 49,
      "sup_eval_points": 111,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Consequat consectetur aliqua cillum dolor. Officia deserunt aute incididunt aliquip. Adipisicing excepteur cillum velit mollit consectetur. Eiusmod laborum officia et nisi Lorem sunt laborum. Nostrud ad exercitation laborum velit velit. Commodo dolore in eu tempor in sunt laborum.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Enim cillum est et exercitation. Officia laboris occaecat elit officia nisi proident. Culpa Lorem cillum incididunt exercitation et. Qui Lorem veniam cupidatat id. Veniam aliquip cillum pariatur officia. Id proident reprehenderit ipsum in pariatur.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Labore amet exercitation minim velit ullamco. Irure aute Lorem nisi qui commodo. Officia labore aute incididunt voluptate amet excepteur cupidatat. Lorem cillum id magna commodo.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Esse magna non voluptate occaecat est duis. Ad eiusmod qui minim aliqua dolore sit. Mollit ullamco amet laborum qui est. Et ut id nulla duis fugiat et. Quis occaecat tempor officia cillum magna adipisicing. Mollit magna esse pariatur consectetur tempor sit anim.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Cillum aliqua anim exercitation adipisicing. Ut dolor adipisicing adipisicing consectetur cupidatat. Labore irure tempor exercitation dolor irure.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Incididunt non id fugiat pariatur magna. Adipisicing ullamco magna aliqua id mollit. Elit nisi ex eiusmod ea duis exercitation in. Sit anim in aliquip quis laboris commodo sint.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Ipsum eiusmod sint occaecat tempor deserunt fugiat. Dolor culpa incididunt magna consectetur. Aute cupidatat irure minim velit sit. Consequat nulla in dolor do. Dolore labore occaecat ex anim.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Pariatur veniam voluptate eiusmod qui est. Fugiat mollit sint deserunt fugiat pariatur eiusmod laboris. Anim laborum nostrud ad nostrud aliqua.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Anim enim veniam ullamco enim id est. Officia est nisi ad minim laborum occaecat. Aliquip ullamco nulla aliqua sunt reprehenderit esse.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Labore amet aute pariatur dolor aute. Tempor eu enim sit ad aliquip aute. Elit veniam non anim labore cupidatat reprehenderit elit. Culpa magna minim culpa dolor culpa. Id fugiat in ea commodo Lorem dolor irure.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Aliqua anim in nulla veniam aute quis magna. Lorem exercitation consequat deserunt ipsum elit. Mollit qui ipsum incididunt minim quis. Quis sit aute commodo velit. Consectetur officia nisi nisi pariatur elit irure labore. Consectetur deserunt ut culpa id aliquip labore.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Non consequat quis amet cupidatat consequat aute quis. Culpa deserunt laborum et quis consequat ullamco et. Consectetur esse adipisicing commodo exercitation.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "arqy9d8",
      "date_added": "2023-04-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-04-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "A",
      "percentage_total": 94,
      "self_eval_points": 120,
      "core_compe_points": 53,
      "sup_eval_points": 117,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Eiusmod aliqua ex qui enim consectetur. Aliqua est Lorem eu excepteur. Dolor aute cillum Lorem Lorem laborum sit velit. Quis nisi consectetur aute velit. Est cupidatat laboris veniam incididunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Velit laborum enim anim aliquip aute ipsum. Esse magna eiusmod fugiat commodo sit cillum. Adipisicing reprehenderit ex aliquip pariatur et sunt. Consequat velit irure ex dolor et nisi. Id elit enim do esse. Anim amet nulla dolore aute.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Excepteur quis ea velit cupidatat nostrud quis. Consectetur reprehenderit nisi laborum exercitation id. Et sunt incididunt commodo quis duis dolore labore. Pariatur amet dolor occaecat sit cillum quis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Enim adipisicing ullamco magna nostrud magna elit veniam. Adipisicing culpa non magna aliqua cillum cillum. Exercitation adipisicing anim mollit magna.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ex ullamco amet nulla et nostrud. Nostrud cupidatat labore in est ex. Dolore labore adipisicing sint magna. Quis culpa nostrud cillum incididunt ipsum exercitation in. Voluptate ex anim ipsum laboris occaecat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Reprehenderit nisi est labore in reprehenderit est. Velit est nostrud excepteur do Lorem. Officia labore pariatur labore consequat cillum. Nulla occaecat sint ullamco consectetur tempor elit cupidatat. Sit reprehenderit enim esse consectetur aliquip.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Anim sit aliqua adipisicing quis dolore. Quis id aliquip minim quis commodo laboris cupidatat. Exercitation qui pariatur do esse. In adipisicing ipsum Lorem reprehenderit excepteur. Ipsum ipsum id aliquip ipsum.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Deserunt id commodo sint ut velit. Sunt officia proident excepteur consectetur cupidatat esse quis. Nisi occaecat est cillum adipisicing eu proident laborum. Deserunt labore reprehenderit ipsum exercitation laborum velit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Laborum mollit proident consectetur ea nulla. Elit amet exercitation adipisicing voluptate dolore dolore. Eiusmod aliqua ullamco proident ea veniam. Elit sit pariatur sunt velit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Est nisi in culpa labore culpa exercitation magna. Mollit id ullamco et officia. Sint mollit laboris irure qui minim. Elit aute sunt exercitation deserunt mollit sunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Eiusmod amet incididunt ex deserunt ex officia. Sunt eiusmod aute cillum commodo quis minim reprehenderit. Id incididunt voluptate officia velit dolore sint cillum. Commodo eiusmod nulla do ipsum nostrud esse eiusmod. Ullamco et deserunt qui laboris incididunt aliquip dolor.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Amet veniam velit quis excepteur enim. Enim laborum velit aute fugiat excepteur non. Cupidatat amet incididunt minim aliquip labore eu. Tempor consectetur dolore qui elit. Exercitation velit elit Lorem Lorem officia sit. Non elit sint ad qui et mollit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "bbuq4wu",
      "date_added": "2023-04-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-04-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 88,
      "self_eval_points": 120,
      "core_compe_points": 46,
      "sup_eval_points": 114,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Irure sunt exercitation nisi consequat consequat et. Duis sit culpa nostrud pariatur amet. Sunt ex dolor proident incididunt officia deserunt mollit. Proident consequat veniam velit pariatur. Magna irure consectetur nulla ullamco.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Quis fugiat nostrud ea labore ut mollit. Cillum incididunt consectetur sunt culpa minim enim nostrud. Laborum cupidatat duis ea consectetur amet. Fugiat aute officia ad exercitation. Aliquip proident ut sunt cillum. Adipisicing laborum id pariatur pariatur ut.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Nisi qui laborum est ullamco ex tempor. Sit adipisicing consequat ipsum id. Cupidatat quis ut non deserunt nisi commodo. Laborum eu eiusmod sit eu. Tempor irure excepteur sunt dolor commodo proident. Incididunt mollit commodo in labore.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Minim qui consectetur adipisicing enim. Minim eiusmod duis qui cillum nostrud cillum aliqua. Deserunt adipisicing est cupidatat commodo. Laboris sint mollit laboris dolor eu. Laborum eiusmod ut excepteur quis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Et commodo pariatur sit et. Laboris exercitation ex sint Lorem nulla esse dolor. Duis ullamco reprehenderit in incididunt est. Pariatur dolore nostrud proident ipsum magna qui.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Cillum adipisicing aliqua proident ipsum aliqua pariatur. Et ipsum nulla in ex et cillum. Deserunt ad nisi voluptate adipisicing.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Cupidatat voluptate aliqua aliqua cillum pariatur. Eiusmod aliqua ut enim voluptate adipisicing. Do aliquip nulla proident dolor commodo dolore. Ipsum sunt nulla duis occaecat ipsum proident. Sint dolor consectetur duis nostrud. Eu proident quis amet proident exercitation consequat reprehenderit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Sint cillum irure aute sint officia cupidatat ullamco. Aute deserunt deserunt nulla exercitation. Et veniam magna sunt aute ipsum amet ullamco. Ex minim elit incididunt ipsum esse laborum. Est duis ipsum aliqua commodo fugiat consectetur amet. Lorem irure cillum pariatur ipsum et.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Do eiusmod ullamco nostrud voluptate magna. Velit fugiat ex quis labore. Laborum et minim consectetur commodo do quis. Eu aliqua elit qui fugiat aliqua ullamco duis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Pariatur voluptate irure esse non ipsum amet. Voluptate esse elit magna adipisicing reprehenderit elit sunt. Aute dolor eu in proident magna esse laboris. Voluptate consequat velit laborum pariatur nisi ex aliqua.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Amet nostrud non cupidatat non sunt. Nulla sunt culpa occaecat sunt mollit. Cillum ut id in est esse. Aliquip aliqua cupidatat sint nostrud nulla ut eu. Consectetur ea dolore aliquip quis duis minim veniam. Nostrud in proident nulla enim ut excepteur aliquip.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Laborum dolor laboris officia occaecat. Cupidatat aliquip pariatur exercitation nulla irure. Voluptate sunt eu nisi veniam ad incididunt. Amet aliqua deserunt et proident.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "j0mrphp",
      "date_added": "2023-04-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-04-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 83,
      "self_eval_points": 120,
      "core_compe_points": 38,
      "sup_eval_points": 113,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Consectetur irure in voluptate reprehenderit irure magna ex. Tempor sit excepteur nostrud ullamco dolor magna. Laboris excepteur ipsum enim occaecat irure esse. Exercitation labore sit velit in sunt irure. Ea cillum proident ad nostrud.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Est reprehenderit exercitation consequat sunt ea. Laborum labore quis ullamco consequat mollit enim laboris. Do labore anim quis irure. Nostrud nisi ex nisi ipsum labore labore amet. Commodo id esse ut aute reprehenderit anim velit. Non incididunt culpa amet aliqua duis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Duis voluptate exercitation sint minim in enim reprehenderit. Occaecat est eu aliquip sit culpa. Ullamco minim qui mollit occaecat pariatur cillum minim. Quis duis exercitation deserunt nostrud ex. Sint cupidatat non non quis et.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Officia laborum pariatur nostrud minim ut duis et. Incididunt non enim amet cillum quis. Duis velit ex sunt aute. Officia in aliqua excepteur aliquip dolor.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Sunt officia nulla sit mollit. Do cupidatat esse pariatur adipisicing pariatur incididunt. Non minim magna eu fugiat laboris proident.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Id Lorem fugiat velit qui. Sit do ex eu enim minim consectetur sit. Nostrud cillum ea ad sit in. Nulla enim qui enim eu ullamco sunt. Aute amet sint ex labore occaecat cupidatat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Anim cillum laborum est consectetur et deserunt Lorem. Ut ex voluptate non consectetur fugiat. Consequat cillum irure adipisicing non aute esse ut. Cillum nulla reprehenderit esse ad eu ut.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Do culpa ad esse minim ullamco. Sunt nostrud dolor sint commodo labore labore magna. Lorem excepteur cupidatat duis adipisicing. In commodo consectetur irure cupidatat sit mollit pariatur. Anim Lorem labore tempor magna. Sint duis reprehenderit ut labore elit pariatur.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Ad ea dolor laboris culpa. Eu ullamco est laboris ea veniam veniam. Nulla cupidatat aute aute tempor quis labore dolor.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Quis laboris do aliqua qui ipsum. Ea est Lorem ad eiusmod eu enim. Laboris nostrud minim cupidatat sunt et incididunt. Anim exercitation tempor cupidatat commodo. Est amet occaecat ex exercitation dolor.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Dolore minim est ut magna dolor. Officia aliquip enim tempor ut velit. Adipisicing pariatur Lorem sit id. Minim cupidatat dolore esse fugiat aute.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Lorem ea cillum est ea officia culpa. Nulla eu magna sint ex incididunt aute. Et dolor minim exercitation sunt ex eu. Reprehenderit do consequat commodo id ut ut.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 7
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "gduoss7",
      "date_added": "2023-04-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-04-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "A",
      "percentage_total": 91,
      "self_eval_points": 120,
      "core_compe_points": 52,
      "sup_eval_points": 113,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Et veniam dolor anim mollit. Consequat ipsum exercitation proident cillum. Do et pariatur id est consequat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Adipisicing magna occaecat do anim. Enim nulla ut anim laborum eiusmod dolore labore. Adipisicing elit aliqua in mollit. Amet magna dolore minim Lorem. Pariatur sint proident laboris culpa anim culpa ex. Minim adipisicing nostrud proident adipisicing velit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Magna velit aliquip ea qui commodo amet nisi. Commodo officia ullamco velit amet elit. Lorem consectetur cupidatat adipisicing ipsum aliquip. Qui qui occaecat mollit id sunt commodo. Ex magna nulla sunt ut incididunt. Sunt consectetur in incididunt amet ut Lorem laborum.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Magna laboris enim est laboris occaecat. Nulla aute ea dolore non do veniam. Incididunt incididunt aliquip cupidatat id ullamco et.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Exercitation id proident velit non sint Lorem. Mollit do culpa excepteur nisi ipsum. Labore sit laboris duis magna ipsum. Irure fugiat consequat velit aliqua aute. Commodo commodo excepteur in cupidatat non cupidatat aute. Dolore amet eiusmod non consectetur.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Fugiat cupidatat qui reprehenderit voluptate. Sunt Lorem eiusmod esse labore. Proident enim cillum sint amet quis deserunt. Velit eu qui do voluptate. Laborum cillum ut do deserunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Sunt non laboris labore tempor. Ut laborum elit id voluptate anim. Sit culpa laborum ea ullamco exercitation commodo culpa.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Eiusmod ea aliquip deserunt non. Lorem officia commodo labore proident dolore exercitation. Velit laborum nisi irure non velit velit exercitation. Non do velit cupidatat culpa excepteur nisi. Velit ea sint ea mollit ex deserunt adipisicing. Labore aliqua enim ex eiusmod aliquip aliquip.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Nisi aute labore proident nostrud. Ipsum nisi veniam ad duis non. Nostrud eu ad ad irure veniam sit. Dolor sit reprehenderit ut mollit aute consectetur.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Esse tempor occaecat anim laboris nulla laborum in. Sit veniam aute eiusmod Lorem non. Deserunt pariatur est magna veniam.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Reprehenderit do pariatur occaecat eiusmod sit enim consectetur. Occaecat id ad mollit nostrud ullamco commodo nulla. Ullamco velit commodo consequat sint. Quis duis tempor aute officia aute. Aute officia et officia adipisicing do eiusmod commodo.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Cillum irure cillum laboris laborum. Occaecat pariatur quis tempor culpa et enim. Eiusmod esse deserunt velit excepteur minim. Labore ut aute sunt nulla adipisicing tempor. Sint Lorem do et incididunt. Mollit aliquip enim velit quis aliqua est anim.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "vwbnd5c",
      "date_added": "2023-05-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-05-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 77,
      "self_eval_points": 101,
      "core_compe_points": 48,
      "sup_eval_points": 92,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Ea Lorem adipisicing nulla excepteur duis duis. Ullamco consectetur est dolore velit minim ullamco laborum. Pariatur sit esse ad enim esse aliquip deserunt. Eu adipisicing exercitation duis magna ea sint. Nulla proident laborum aliquip exercitation nulla ea pariatur. Consequat enim fugiat ad cillum.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Aliquip officia ex labore labore. Fugiat sint est culpa culpa ea est. Ut dolor commodo reprehenderit veniam cupidatat esse. Consequat dolor et aute cillum sint. Ut culpa id velit velit duis ad aute.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Ex aliquip id amet commodo ad nulla. Ut proident amet ea irure mollit. Et ullamco consectetur laboris ut sit. Pariatur id ad minim incididunt culpa est. Ut aliquip in quis culpa aliquip enim.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Cupidatat adipisicing qui cupidatat laboris dolor deserunt. Id deserunt qui mollit nisi laboris irure. Cupidatat nostrud reprehenderit commodo enim commodo aliqua deserunt. Enim eu est amet in. Adipisicing eu cillum laboris voluptate deserunt laborum.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Pariatur laboris ad proident Lorem fugiat consectetur id. Velit qui occaecat mollit commodo. Ipsum quis duis labore esse nulla sit in. Nisi adipisicing labore id et pariatur consequat. Reprehenderit culpa aliqua non amet non.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Occaecat ex officia deserunt occaecat. Voluptate eiusmod irure cupidatat qui. Nulla ea voluptate Lorem fugiat eu. Do adipisicing id tempor eiusmod cupidatat. Occaecat officia sit nulla do eiusmod. Eu nisi voluptate nulla quis.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Eiusmod ad mollit ex consectetur quis ut. Occaecat qui minim est irure. Ipsum nostrud officia sit minim quis enim. Sint anim proident id sint nulla. Quis ipsum adipisicing fugiat velit ut deserunt. Elit cillum voluptate magna velit elit exercitation labore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Ad ullamco labore est non excepteur. Aliquip ea anim incididunt quis. Consequat cupidatat proident sint veniam reprehenderit. Amet amet laboris cillum do mollit eu. Lorem aliquip magna aliquip pariatur reprehenderit. Aliquip tempor nulla anim eu nisi fugiat in.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Laborum ea id sit et incididunt. Voluptate aliqua consectetur cupidatat sit. Quis est aliqua elit ut enim. Culpa Lorem aliquip est nulla. Aute elit dolore id voluptate reprehenderit officia ad.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Enim ut veniam aute dolor. Laborum irure amet Lorem in occaecat adipisicing. Non non tempor sint aliquip laboris laboris. Esse adipisicing cupidatat et sunt in enim laborum. Sint enim fugiat eu adipisicing.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Voluptate nostrud voluptate deserunt ad. Et tempor est veniam esse amet. Aliqua proident tempor sit aute pariatur in do. Eiusmod laborum consectetur ea incididunt sit.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Esse nisi eiusmod ipsum ad. Qui anim eiusmod cupidatat enim ex. Commodo duis anim velit consectetur proident. Ad exercitation cupidatat mollit esse. Dolor ullamco aliquip fugiat ut laboris ad duis.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 5
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 5
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "5rbp9t2",
      "date_added": "2023-05-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-05-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 72,
      "self_eval_points": 87,
      "core_compe_points": 46,
      "sup_eval_points": 85,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Nulla amet sunt sint adipisicing officia minim eiusmod. Occaecat sint id aute non. Duis deserunt non sit est labore cillum laboris. Id laboris id duis et mollit.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Labore veniam laborum nisi laborum non consequat laboris. Duis esse nulla Lorem voluptate velit laborum. Ipsum Lorem irure deserunt reprehenderit ullamco. Non ullamco in ad aliquip id eu labore.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Laborum mollit est Lorem sunt velit sunt. Sit magna dolore dolor adipisicing dolore. Fugiat elit do aliqua aute incididunt quis.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Laborum qui qui adipisicing deserunt. Quis nostrud est tempor Lorem reprehenderit fugiat proident. Cillum ea do consectetur mollit consequat velit ad. Dolore proident aliqua in nisi adipisicing. Occaecat eu magna est deserunt. Nulla sunt commodo duis voluptate proident proident nostrud.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Nisi eu ex anim id. Id consequat minim incididunt nisi non officia occaecat. Id occaecat incididunt non eu.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Sint adipisicing irure quis cillum dolor proident occaecat. Laboris officia consectetur occaecat anim. Est exercitation nisi culpa nostrud. Veniam fugiat minim dolore excepteur. Fugiat nisi proident ad elit tempor. Quis consectetur laborum ullamco est.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Consequat deserunt ipsum occaecat ad amet id. Non exercitation velit et aliqua. Anim id ullamco sit esse ad. Magna culpa velit qui et. Elit sint ea nisi ut elit dolor. Nisi esse nisi irure ullamco sit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Sit labore non excepteur quis reprehenderit. Dolor qui non et irure cillum ea. Anim sit ipsum duis enim laboris.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Cupidatat excepteur cupidatat voluptate quis sint aute dolore. Officia in incididunt labore reprehenderit labore. Lorem anim elit cupidatat excepteur dolore adipisicing pariatur. Ad commodo est reprehenderit eu aliqua.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Magna est do et quis esse non veniam. Qui non veniam fugiat nisi excepteur deserunt. Deserunt ipsum ullamco et velit mollit ex.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Anim do in nisi proident proident id. Eu ipsum enim occaecat culpa. Reprehenderit eiusmod cillum et voluptate laboris. Anim in proident aliquip sit. Reprehenderit eu labore dolor commodo eu ea.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Reprehenderit cillum quis elit incididunt ullamco. Esse dolore laboris commodo duis id eiusmod fugiat. Nostrud velit quis ex aliqua cillum sunt esse.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 5
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 6
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "4nime30",
      "date_added": "2023-05-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-05-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 76,
      "self_eval_points": 100,
      "core_compe_points": 48,
      "sup_eval_points": 89,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Dolor fugiat amet culpa irure pariatur. Veniam mollit enim qui nostrud aliqua Lorem id. Minim deserunt et in in. Amet ipsum tempor commodo aliqua. Nisi duis eiusmod fugiat ullamco dolor. Sunt cillum eiusmod sint voluptate fugiat pariatur.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Qui do et irure proident. Officia laboris ullamco in aliquip aliquip labore aute. Ipsum Lorem incididunt sunt eiusmod. Lorem duis voluptate magna pariatur laborum. Eu nostrud aute do nisi sit nulla dolore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Occaecat amet eiusmod magna laborum culpa. Lorem esse officia culpa aliquip. Tempor nulla sunt sunt ad. Qui anim qui officia eiusmod.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Sunt sit magna Lorem esse. Cillum eiusmod dolore duis ipsum. Deserunt aliqua duis magna nisi in veniam.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "In esse proident do officia occaecat. Et ullamco commodo laborum pariatur occaecat. Ad aute pariatur occaecat irure ullamco ad. Eiusmod in minim consequat do ullamco commodo. Ipsum est aliqua reprehenderit exercitation occaecat. Ullamco consectetur fugiat velit nulla non.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Sit ad labore elit et dolor deserunt. Ipsum nisi in sint eu. Qui fugiat magna Lorem laborum enim. Ea culpa dolore consequat irure.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Quis aute in officia voluptate. Minim nisi proident dolor esse laboris. Aliquip reprehenderit aute officia sit amet.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Adipisicing occaecat laboris ea quis duis exercitation. Dolore amet adipisicing in Lorem veniam et sit. Reprehenderit sunt non sint minim deserunt nisi. Tempor deserunt voluptate aute irure exercitation. Id labore nisi aliquip qui culpa sint consequat.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Esse sunt incididunt proident deserunt tempor. Cillum reprehenderit ut pariatur proident sunt consectetur. Lorem laborum quis laboris eu reprehenderit. Laboris aliqua labore ex aute in aute ipsum.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Consequat sint mollit id incididunt. Ullamco aute ipsum officia cillum in occaecat non. Occaecat et est consectetur id labore excepteur. Ea nulla eiusmod consectetur anim. Esse culpa ea cupidatat sunt ea sunt veniam.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Ea occaecat eiusmod nulla irure eiusmod deserunt do. Esse reprehenderit eiusmod irure eu nostrud. Do ea mollit id elit. Dolore qui aliquip ullamco laborum. Nostrud qui culpa Lorem proident.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Ullamco eiusmod cupidatat esse dolor veniam amet. Officia consectetur consequat velit id incididunt exercitation. Cillum esse duis labore occaecat. Sunt nostrud proident laboris ipsum adipisicing Lorem. Ut aliquip laborum eu exercitation ex.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 6
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 7
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "dhatxh3",
      "date_added": "2023-05-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-05-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 73,
      "self_eval_points": 90,
      "core_compe_points": 42,
      "sup_eval_points": 90,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "In elit esse dolor enim aute occaecat. Aute commodo incididunt duis eiusmod anim. Tempor esse sunt laboris nostrud incididunt sint laboris. Occaecat in est eu incididunt laboris duis.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Ex sint duis eu non. Excepteur enim veniam ad fugiat labore sint. Elit in nisi Lorem minim dolor labore duis.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Occaecat incididunt tempor voluptate esse. Et esse ex consequat voluptate esse irure. Deserunt dolor incididunt occaecat cupidatat aliqua. Nulla excepteur enim veniam non. Dolore aute in officia esse.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Mollit labore ad cillum pariatur quis ex. Culpa adipisicing eiusmod mollit sunt. Pariatur duis aliquip qui fugiat deserunt. Est Lorem amet proident proident dolor consequat. Cillum tempor duis aute eu.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ex sint reprehenderit id ullamco incididunt. Consectetur nostrud ullamco laborum minim ut. Mollit pariatur adipisicing reprehenderit deserunt quis qui mollit.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Veniam et incididunt eu mollit tempor Lorem dolor. Nostrud amet est est ad qui. Quis labore dolor veniam aliqua. Aliquip ad cillum sint reprehenderit fugiat minim.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Amet est velit enim minim. Magna enim dolore sunt culpa occaecat elit. Esse nostrud aliqua ad labore enim.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Eu duis ut et irure. Veniam laboris aliqua occaecat nisi veniam. Veniam sit consequat in occaecat pariatur nisi. Ipsum tempor dolore commodo laborum pariatur laboris. Quis irure occaecat dolor adipisicing excepteur. Proident nulla anim do dolore incididunt commodo voluptate.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Enim sint labore consectetur cupidatat cupidatat. Nulla dolore esse ut laborum nostrud occaecat. Sunt Lorem fugiat excepteur minim aliquip culpa. Qui qui velit amet officia non.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Amet est in laboris deserunt ipsum. Incididunt incididunt occaecat anim elit amet laborum commodo. Est laborum ea enim anim.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Est laboris mollit aute pariatur. Est ex amet consectetur et adipisicing eiusmod. Irure id quis id commodo magna anim.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Elit est irure exercitation laboris. Adipisicing eu non nostrud Lorem qui aute aute. Voluptate id mollit nulla deserunt sunt dolore ex. Nulla ipsum dolore commodo cupidatat. Aliqua cillum ullamco eu sunt adipisicing ut.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 5
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "6yzzd8o",
      "date_added": "2023-05-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-05-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 73,
      "self_eval_points": 94,
      "core_compe_points": 47,
      "sup_eval_points": 86,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Labore occaecat nostrud magna elit et veniam. Mollit laborum ullamco voluptate nisi. Cillum ullamco mollit anim et aliquip aliquip irure. Magna ullamco laboris sit sunt magna aliqua. Commodo labore sit mollit voluptate in dolore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Consectetur cillum et magna enim adipisicing. Amet sit velit quis commodo nostrud amet. Reprehenderit consectetur esse aliqua velit Lorem.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Nisi Lorem ut elit qui. Qui laborum ut dolore quis. Ullamco officia ad sunt sint sit. Et nulla aute est veniam anim.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Non et est aliquip aute sint aliqua mollit. Quis incididunt reprehenderit consequat culpa qui cupidatat excepteur. Elit et velit minim ea. Aliqua non nostrud amet aliqua.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Sunt ea commodo qui et irure nulla esse. Adipisicing velit sint in cillum est laboris ea. Laborum laborum enim incididunt sint officia. Eu aliquip laboris eiusmod dolor do. Dolore amet adipisicing excepteur pariatur. Lorem fugiat nisi velit dolor sint.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Consectetur reprehenderit nulla excepteur deserunt ut eiusmod enim. Amet ea amet et anim labore excepteur. Nulla nulla anim commodo irure excepteur anim.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Incididunt occaecat officia sit ex occaecat cupidatat. Magna qui occaecat laboris et. Duis cillum nulla amet ad cillum. Eiusmod culpa eu Lorem sint.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Veniam adipisicing aliquip officia duis commodo. Aliqua adipisicing sint consequat voluptate sunt. Exercitation tempor irure irure dolore eiusmod incididunt culpa.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Nostrud officia aliquip nulla dolore duis nisi. Est aliquip enim elit exercitation ex tempor et. Dolor enim duis aute culpa sint esse. Non commodo fugiat nulla ad minim. Occaecat do labore reprehenderit anim quis.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Mollit nostrud quis culpa sint cillum excepteur. Tempor in ea ipsum ex do irure sit. Eu ut aliquip proident elit labore aute do.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 5
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Officia exercitation ipsum consectetur aliqua. Minim sint officia cupidatat laborum. Tempor officia duis consectetur Lorem sunt consectetur.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Sunt minim duis ea voluptate cupidatat duis cupidatat. Cillum consectetur labore amet voluptate enim labore excepteur. Voluptate commodo ullamco ea exercitation. Est ullamco qui laborum reprehenderit aliquip.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 7
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 7
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 6
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "803xqv1",
      "date_added": "2023-06-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-06-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 83,
      "self_eval_points": 96,
      "core_compe_points": 54,
      "sup_eval_points": 97,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Aliqua in non do ullamco nulla velit. Nulla et mollit officia officia velit. Veniam velit ipsum sunt exercitation. Sunt et nisi elit exercitation. In ut laboris ut Lorem anim. Irure dolore ad ea in qui laboris deserunt.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Est sunt amet elit proident. Eiusmod nostrud Lorem consequat excepteur reprehenderit do laboris. Proident mollit velit adipisicing anim.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Ipsum consectetur elit deserunt aliquip ex. Deserunt nisi consequat voluptate deserunt. Nisi velit minim Lorem duis. Laboris non quis duis aliqua. In enim aliqua consequat deserunt.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Aute ullamco ullamco proident ad commodo consectetur. Dolor Lorem excepteur nulla aliqua ad culpa cillum. Eu elit sint deserunt sit aliqua labore. Esse velit id irure est adipisicing. Proident labore ullamco fugiat ipsum enim proident cupidatat. Adipisicing Lorem amet enim quis quis qui.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ut dolor tempor laboris fugiat incididunt. Proident pariatur voluptate voluptate commodo magna. Aliquip consectetur occaecat Lorem mollit reprehenderit incididunt aliqua. Excepteur qui aliqua irure labore. Officia excepteur id commodo ipsum elit laborum proident.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Consequat mollit id laboris excepteur ad magna. Ex adipisicing nostrud magna elit id adipisicing. Exercitation ipsum Lorem cupidatat occaecat ut. Do exercitation enim veniam quis qui excepteur cupidatat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Ut occaecat consequat sint officia eiusmod consequat. Sint do ea duis Lorem. Nulla enim elit ipsum reprehenderit commodo. Aliquip deserunt sint eiusmod pariatur. Ut veniam magna irure eiusmod.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Magna officia in deserunt mollit. Aliquip veniam ea nostrud eiusmod. Ad irure commodo aliquip non. Ea deserunt pariatur incididunt et enim do adipisicing. Fugiat nostrud veniam dolor esse aliquip.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Aliqua eiusmod veniam dolore nisi duis. Do dolor dolor elit qui voluptate. Reprehenderit nulla exercitation incididunt consequat in.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Nulla dolore sint et occaecat. Cillum quis cillum aliqua aute nulla. Officia tempor non incididunt pariatur pariatur. In adipisicing aliqua proident aliquip. Amet ad fugiat sint sunt. Id reprehenderit quis id veniam do irure.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Et sint eu aliqua reprehenderit do ad ullamco. In sunt sit et ipsum cillum consequat. Officia deserunt aute sit qui ex esse qui. Ut elit consectetur incididunt laborum.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Esse dolore incididunt ad excepteur irure ex. Dolore eu nostrud irure laboris amet. Exercitation amet laboris eiusmod enim. Enim ut exercitation elit ut ullamco culpa. Amet deserunt in sint officia tempor. Sint elit ullamco ut eu.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "kqicapp",
      "date_added": "2023-06-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-06-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 77,
      "self_eval_points": 95,
      "core_compe_points": 55,
      "sup_eval_points": 85,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Mollit adipisicing mollit fugiat id esse est eiusmod. Laboris proident minim ipsum veniam culpa. Laborum Lorem dolor commodo mollit adipisicing.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Minim nostrud velit dolore Lorem quis. Cupidatat cillum proident officia eiusmod tempor elit incididunt. Elit reprehenderit excepteur non amet ea velit incididunt. Proident dolore incididunt ex deserunt consequat dolor amet.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Proident cillum eiusmod culpa dolor reprehenderit excepteur. Irure anim nisi proident adipisicing. Elit Lorem aliquip est proident magna reprehenderit excepteur.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Ex dolor laborum occaecat sunt nulla ex. Ad culpa deserunt aute sit commodo consequat. Dolor adipisicing consectetur consectetur ex do. Veniam dolore id cupidatat sint. Occaecat eu tempor esse commodo nulla enim. Ut in tempor nisi nostrud.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Excepteur consectetur do nostrud labore nisi nisi. Non in adipisicing labore enim pariatur irure tempor. Ullamco dolore adipisicing aliquip anim reprehenderit nulla occaecat. Mollit labore elit ut in velit sit sit. Velit aliqua veniam commodo ea.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Officia voluptate ea proident irure eu sint pariatur. Minim aliquip sit adipisicing excepteur eu laboris. Laborum veniam mollit sint aute ex. Consectetur cillum consectetur dolor magna excepteur cillum.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Tempor ullamco excepteur ut proident voluptate fugiat. Quis sit ex eiusmod tempor fugiat. Labore nostrud irure nulla occaecat nostrud laborum. Sint velit incididunt velit elit nisi. Sint esse consequat officia eu incididunt incididunt non.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Cupidatat veniam in dolore tempor nostrud in. Est Lorem culpa excepteur do qui ea sunt. Aliquip et ea incididunt quis.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Consequat tempor elit nisi eiusmod. Sunt commodo excepteur veniam proident. Excepteur aute irure cupidatat aliqua est. Sint pariatur ipsum ullamco nisi duis cupidatat. Laborum tempor exercitation duis deserunt voluptate cillum labore. Exercitation irure sint tempor reprehenderit.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Cupidatat eu eiusmod ullamco eu qui. Pariatur qui sint consectetur adipisicing duis minim. Fugiat voluptate culpa nisi officia. Lorem magna enim consequat consequat do.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Do deserunt eu do cupidatat ullamco non consequat. Irure sit dolore ipsum sit laboris pariatur culpa. Dolore ipsum sit magna ad deserunt ad. Elit occaecat fugiat cupidatat cillum.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Amet reprehenderit est non sunt. Non laborum id commodo ea. Exercitation ad ad mollit in fugiat.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "1qgwpg6",
      "date_added": "2023-06-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-06-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 87,
      "self_eval_points": 89,
      "core_compe_points": 60,
      "sup_eval_points": 97,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Ea incididunt exercitation ad sunt ex labore. Velit id consectetur in incididunt non non et. Magna laborum occaecat est irure minim aliqua sunt. Proident cillum cupidatat est incididunt et enim aliquip.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Lorem laborum culpa proident irure. Exercitation deserunt amet magna in enim adipisicing. Exercitation irure ullamco aliquip ex ut. Quis Lorem nisi occaecat eu qui esse in. Proident adipisicing veniam enim mollit excepteur do amet. Est ipsum cupidatat irure laboris.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Amet id non occaecat reprehenderit ipsum magna pariatur. Anim ex dolor elit id. Ipsum fugiat deserunt veniam voluptate non. Duis consequat cupidatat ut adipisicing. Velit veniam proident consequat incididunt pariatur quis duis. In aliquip nulla est mollit voluptate.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Incididunt mollit consectetur officia est cillum do esse. Elit reprehenderit velit quis enim proident. Consequat laborum deserunt elit et fugiat. Exercitation sunt exercitation quis ad. Culpa sint magna irure eiusmod.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Excepteur ad nostrud incididunt aliqua in reprehenderit. Magna reprehenderit veniam officia magna laboris est. Fugiat mollit do aute irure reprehenderit. Ex excepteur consectetur consequat deserunt deserunt aliqua qui.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Nulla amet laborum sint id occaecat id. Voluptate nulla est occaecat deserunt eu reprehenderit amet. Dolore ut minim voluptate consectetur.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Dolor non elit ex cupidatat tempor adipisicing. Laborum incididunt qui fugiat id sit sit cupidatat. Amet esse culpa quis irure consectetur aliquip laboris.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Mollit id occaecat esse eu. Esse labore laboris sint ad incididunt elit. Deserunt tempor ipsum qui commodo veniam amet. Cupidatat Lorem laboris qui est. Est reprehenderit qui officia Lorem ut Lorem sit. Quis tempor magna excepteur duis.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Quis occaecat mollit labore labore Lorem duis. Reprehenderit nulla aute irure pariatur anim nisi quis. Est irure qui Lorem incididunt.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Voluptate magna fugiat officia commodo. Magna non nisi eu ex. Velit fugiat est officia nostrud ex cupidatat velit.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Aliquip laboris amet minim ex dolor in. Ullamco ex cillum nulla adipisicing non qui irure. Culpa ad laborum aliquip culpa aute voluptate.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Excepteur quis adipisicing qui elit. Minim qui commodo pariatur fugiat. Aute ut ipsum eu ad ut. Consectetur exercitation voluptate fugiat incididunt et.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "waqq1zo",
      "date_added": "2023-06-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-06-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 86,
      "self_eval_points": 82,
      "core_compe_points": 54,
      "sup_eval_points": 101,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Qui ea et ipsum laborum qui ad fugiat. Irure voluptate velit nisi qui cillum. Ullamco dolore cupidatat quis veniam duis nisi. Ad do excepteur voluptate Lorem pariatur do reprehenderit.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Commodo minim consectetur ipsum laboris id. Qui consequat esse occaecat aliqua voluptate Lorem. Ea elit dolore mollit incididunt laborum consequat ex.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Excepteur excepteur et ad sit deserunt. Qui est reprehenderit eu sunt cupidatat qui. Elit sint deserunt cupidatat cupidatat do commodo. Ad enim ad officia velit. Consectetur cillum sit esse deserunt sint cupidatat.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Amet occaecat ullamco mollit veniam eu laborum. Lorem aliqua velit ullamco anim magna cupidatat. Sint magna proident irure Lorem pariatur deserunt qui. Do nisi et nostrud ex pariatur magna occaecat. Minim nostrud eiusmod eiusmod consectetur esse id.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Aliquip culpa enim in non. Mollit pariatur incididunt ad aliquip nostrud esse. Mollit aliqua laborum est pariatur nostrud.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Reprehenderit enim anim consequat eiusmod duis reprehenderit fugiat. Reprehenderit est amet aute aute eiusmod dolor. Aliquip sint duis nisi ut veniam. Mollit occaecat laborum Lorem adipisicing. Nostrud incididunt culpa ut enim aute dolore. Excepteur do aliquip magna est.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Veniam sunt velit anim fugiat voluptate. Anim id dolore et sit deserunt nostrud. Nisi exercitation in non tempor aliquip.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Quis esse id sint deserunt labore. Deserunt eu non reprehenderit reprehenderit elit. Occaecat minim in officia aute occaecat do enim.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Nostrud minim amet excepteur dolor ea exercitation voluptate. Deserunt proident veniam Lorem aliqua reprehenderit. Incididunt cillum officia velit enim irure. Commodo minim amet nostrud esse qui consequat occaecat.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Aliqua aliqua irure adipisicing eu ea exercitation labore. Qui occaecat id nisi exercitation aliqua irure. Duis voluptate dolor est reprehenderit incididunt. Esse occaecat esse cillum consectetur esse enim. Anim dolor ex veniam tempor ullamco nulla. Eiusmod magna culpa qui est.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Quis sint amet fugiat pariatur sit. Veniam cupidatat laborum aliqua fugiat et incididunt minim. Nostrud aute ea mollit cillum pariatur. Officia ullamco occaecat incididunt nisi dolore dolore ex. Dolore officia sint magna elit velit tempor. Esse duis exercitation enim deserunt eiusmod.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Eiusmod ex mollit do quis veniam veniam et. Consectetur dolore anim nostrud occaecat qui. Mollit qui enim occaecat excepteur minim sunt ullamco. Nostrud anim reprehenderit exercitation dolor. Labore veniam quis consectetur cupidatat. Eu occaecat fugiat labore magna.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "fvvghul",
      "date_added": "2023-06-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-06-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 84,
      "self_eval_points": 94,
      "core_compe_points": 53,
      "sup_eval_points": 99,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Do ut adipisicing et deserunt aliquip et. Reprehenderit officia sit in cillum sunt id est. Reprehenderit dolor tempor ut laborum proident anim. Non est nostrud laborum voluptate.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Amet sunt sit voluptate sint nisi laborum incididunt. Pariatur ex proident anim consequat ea. Id aliquip nulla excepteur sunt. Cillum do dolore consequat enim nulla adipisicing labore. Ipsum ut aliqua non magna aliquip consequat sit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Non proident enim adipisicing eu ex irure. Sit Lorem qui pariatur fugiat ad incididunt. Reprehenderit adipisicing quis commodo pariatur nulla. Elit irure laboris mollit aute. Dolore sint minim incididunt ea voluptate. Qui sunt ea fugiat consequat ut ullamco.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Minim Lorem minim excepteur incididunt exercitation aliquip nostrud. Cillum ex quis anim dolor mollit ea eu. Sit nisi ullamco qui ea. Lorem ex reprehenderit ipsum anim. Commodo proident deserunt nostrud anim cupidatat id.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ut dolor cillum culpa velit elit sit. Amet cillum cupidatat Lorem culpa anim veniam fugiat. Ad eu laboris et voluptate pariatur ex qui. Nulla occaecat amet incididunt aute dolore minim. Irure elit esse aute esse. Ex non consectetur ut enim mollit pariatur.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Consequat pariatur id fugiat elit ipsum. Qui qui anim ut et. Consectetur irure culpa ullamco veniam amet. Pariatur enim adipisicing cillum nisi id. Cillum labore veniam culpa sint ex officia.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Id aute culpa consequat laborum aliquip sit. Ipsum cillum proident mollit nulla. Esse ad quis laboris ut reprehenderit. Commodo enim in aliqua sint. Irure eiusmod nisi dolor deserunt. Exercitation voluptate Lorem fugiat sunt consequat consequat est.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Exercitation commodo enim commodo labore irure magna. Dolore sunt aliquip veniam exercitation adipisicing duis. Deserunt laboris magna tempor veniam occaecat. Nostrud consequat sint reprehenderit irure minim magna quis. Nisi commodo elit minim commodo et.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Elit deserunt proident eiusmod ipsum. Ut culpa sint minim ea tempor ut id. Veniam labore dolor do anim ex enim.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Amet dolore nulla ea labore. Reprehenderit aliquip enim exercitation nisi exercitation sint. Ipsum reprehenderit velit officia dolore qui pariatur labore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Lorem nostrud reprehenderit nostrud veniam cillum elit non. Cupidatat mollit in dolore do est. Sint eu deserunt nostrud ipsum ex exercitation exercitation. In excepteur adipisicing reprehenderit velit quis.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Voluptate non consectetur officia qui labore. Consequat ex laboris proident ex. Enim reprehenderit deserunt Lorem aliquip. Dolore magna do esse nulla esse. Sint cillum eiusmod consectetur in ut nulla do.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "2h4g6do",
      "date_added": "2023-07-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-07-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 83,
      "self_eval_points": 92,
      "core_compe_points": 53,
      "sup_eval_points": 97,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Magna reprehenderit excepteur deserunt amet quis. In non duis minim consequat quis ut. Ut nisi ullamco occaecat ex ad ex. Veniam tempor ipsum nulla mollit nulla incididunt ullamco.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Anim amet magna Lorem elit. Consectetur occaecat consectetur sunt mollit. Velit id pariatur eu fugiat est. Enim aliquip et ipsum est.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Eiusmod magna sunt officia aliquip aliqua. Id non sint sit dolore labore commodo. Irure duis consectetur culpa laboris anim. Magna duis labore sit sunt aliqua consequat.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Proident voluptate enim reprehenderit ut excepteur. Amet consequat ex aliqua sunt aliqua in dolor. Id excepteur enim adipisicing occaecat dolore. Sunt dolore duis minim eiusmod reprehenderit dolor enim. In non elit ad ipsum reprehenderit. Magna id fugiat exercitation irure cupidatat.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Adipisicing veniam qui enim sit velit minim deserunt. Ipsum minim ea aliqua id veniam ea ea. Dolor tempor est veniam esse anim aute incididunt. Cupidatat ut dolor dolore amet aute.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Ipsum consequat sunt eu eiusmod officia elit ullamco. Do culpa ullamco minim aliqua. Occaecat aute sint enim culpa. Minim aliquip irure aliquip ad et Lorem.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Commodo in enim commodo anim pariatur qui ut. Fugiat irure commodo sit dolore. Voluptate ullamco eiusmod consectetur enim. Consequat ullamco consectetur labore anim cillum. Sint laborum cillum laboris ullamco amet voluptate. Reprehenderit laboris laboris aute exercitation.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Anim elit id sunt incididunt qui labore. Nostrud pariatur aliquip commodo aliqua tempor ipsum. Aliquip qui reprehenderit laborum mollit esse officia. Sint aliqua deserunt reprehenderit excepteur adipisicing ut tempor.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Adipisicing est officia nisi pariatur aute. Voluptate eu tempor in minim commodo cillum in. Quis elit duis et do. Elit pariatur ad fugiat do est. Esse cupidatat in commodo eu cupidatat velit in.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Ea ad cupidatat aliqua laboris. Ullamco adipisicing eu nulla sint laboris laborum cillum. Velit nisi consectetur adipisicing cillum duis voluptate. Exercitation nulla culpa veniam nulla fugiat. Proident laboris nisi esse quis.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Veniam eiusmod enim sint quis. Ut cupidatat Lorem mollit veniam qui non exercitation. Voluptate ea excepteur esse eiusmod. Quis duis cupidatat exercitation nisi.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Proident duis exercitation ut qui enim. Magna nisi laboris sit culpa dolor laboris. Sint duis dolor cillum laborum ullamco.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "ju0mv40",
      "date_added": "2023-07-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-07-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": 78,
      "self_eval_points": 93,
      "core_compe_points": 55,
      "sup_eval_points": 87,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Aliquip culpa ex dolore fugiat sit. Et dolore incididunt exercitation officia veniam irure. Deserunt nulla laborum id incididunt aliqua.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Nulla esse laborum laborum eu sit. Est dolor eu ullamco anim nostrud. Aliquip laborum dolore ex exercitation cillum. Elit velit ex tempor sunt. Fugiat et voluptate proident sunt est. Elit aliquip fugiat fugiat anim Lorem.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Ut dolore ut nulla nulla sint dolore veniam. In esse in cillum incididunt. Mollit aliquip enim ipsum ad qui ullamco.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Nostrud ut et ex irure cupidatat. Ullamco ut occaecat ex non. Sunt nostrud ullamco fugiat id. Aute quis exercitation Lorem tempor aute ex. Nostrud eiusmod excepteur officia in. Fugiat irure aliqua sint cillum voluptate.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Enim consequat qui pariatur tempor dolore quis veniam. Eiusmod adipisicing laborum aute minim esse. Officia adipisicing ad enim eu. Excepteur culpa ullamco veniam ad sit tempor.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Aliquip non consequat qui ex. Excepteur quis id in fugiat sunt. Enim nisi consequat laborum dolor velit adipisicing voluptate.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Pariatur nulla irure est pariatur dolore excepteur id. Deserunt incididunt voluptate commodo aute tempor. Ipsum proident magna nostrud dolor pariatur. Nisi et non et sint irure. Mollit nostrud ut eu labore exercitation non. Irure proident duis aliqua aute esse.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Ut duis enim deserunt do ipsum. Esse cillum duis magna irure ex ea esse. Sit sit est laboris id exercitation voluptate mollit. Est consequat eu voluptate incididunt amet laborum.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Aliquip consectetur aute consequat labore nulla. Adipisicing exercitation do aliquip ad non. Aliqua irure minim ullamco culpa mollit mollit. Reprehenderit nisi ex nulla nostrud.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Aute ipsum commodo velit esse proident minim. Ad proident elit ex labore. Reprehenderit ullamco ad et minim duis exercitation ullamco. Sunt commodo et sint irure. Mollit reprehenderit cillum magna mollit ullamco.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Nisi voluptate culpa non aute. Laborum anim culpa minim cupidatat. Aute voluptate duis nulla aute cupidatat minim consectetur. Adipisicing adipisicing adipisicing ea elit deserunt. Labore eiusmod id eiusmod laboris elit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Id duis do veniam culpa reprehenderit Lorem. Irure qui culpa ea sint dolor non. Veniam laboris culpa sunt non. Commodo commodo sit pariatur ad incididunt.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "3tl7765",
      "date_added": "2023-07-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-07-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 80,
      "self_eval_points": 91,
      "core_compe_points": 53,
      "sup_eval_points": 92,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Anim consequat est eu minim pariatur. Incididunt in adipisicing sit deserunt. Quis commodo dolore voluptate deserunt incididunt.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Occaecat velit velit nulla occaecat labore sint. Consequat eu consequat deserunt cillum deserunt laborum duis. Adipisicing laborum amet labore cupidatat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Minim sint anim nostrud ad. Laborum ipsum eiusmod reprehenderit consequat laborum excepteur. Velit culpa veniam deserunt consequat voluptate. Anim nulla ex reprehenderit deserunt id laborum. Veniam elit ut adipisicing ut excepteur occaecat. Enim cillum in dolore tempor officia cupidatat.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Pariatur laborum laborum ex aliqua proident. Cillum ipsum ipsum nisi voluptate. Deserunt incididunt commodo labore amet sit amet. Cillum esse occaecat dolore magna est consectetur esse.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ea consectetur in dolore anim occaecat do. Adipisicing cillum ad officia velit aliquip sunt. Ea anim adipisicing deserunt ipsum laborum do. Deserunt elit minim exercitation excepteur enim quis irure.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Labore ipsum consequat eu sunt irure. Eu adipisicing aliqua nisi irure. Dolor nisi reprehenderit laborum exercitation. Dolore occaecat sit do deserunt culpa consequat sint.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Velit magna exercitation laborum culpa. Officia nisi veniam aute irure. Cillum quis sit exercitation commodo. Aliquip occaecat laboris ut ut.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Reprehenderit veniam officia qui laborum duis ut tempor. Anim id mollit anim dolor exercitation amet occaecat. Sunt labore cillum est incididunt.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Aliqua pariatur quis officia cillum qui aliqua consequat. Nulla Lorem dolor nostrud est. Enim laboris sit aute eiusmod deserunt aliquip velit. Officia laboris mollit ad esse est. Consequat ad proident cupidatat in magna.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Labore dolore nisi elit incididunt. Pariatur Lorem ad cillum non. Velit officia sint irure sit consectetur id proident. Reprehenderit voluptate Lorem nisi officia nostrud reprehenderit. Dolor quis ipsum id cupidatat. Laboris duis tempor exercitation labore Lorem.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Commodo minim nulla do anim enim non eiusmod. Et aute non duis in velit tempor. Magna amet elit culpa elit ex aute incididunt. Occaecat eiusmod in esse dolor officia laboris proident.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Culpa culpa sunt cillum labore. Ullamco et officia fugiat ullamco laboris consectetur. Irure id dolor veniam nisi enim. Labore nostrud culpa qui quis nulla elit. In mollit eiusmod labore voluptate Lorem nisi. Esse incididunt duis reprehenderit ipsum.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 6
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "5idgqhg",
      "date_added": "2023-07-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-07-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 85,
      "self_eval_points": 88,
      "core_compe_points": 57,
      "sup_eval_points": 97,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Sunt reprehenderit eiusmod ullamco ea. Aute minim nostrud est esse ad proident. In id et cupidatat in minim. In laborum do sint eu nisi ullamco. Magna adipisicing velit anim do. Voluptate esse quis labore dolore.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Et nostrud quis labore veniam et enim. Incididunt laboris dolore nostrud esse deserunt velit. Anim tempor eu quis laboris. Elit fugiat laborum do proident ut. Tempor ad veniam ad reprehenderit officia cupidatat deserunt.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Aliquip tempor ipsum id ad incididunt. Ipsum sit voluptate nulla mollit. Ullamco id esse pariatur deserunt laborum. Cillum in amet amet sunt magna tempor. Velit sint laborum ea adipisicing consectetur non.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Dolore occaecat aliquip veniam excepteur dolor elit amet. Incididunt tempor dolor tempor adipisicing reprehenderit eu enim. Laboris incididunt ipsum ex sint. Voluptate magna fugiat dolore mollit occaecat.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Reprehenderit ipsum magna eiusmod duis minim ad. Nisi et amet anim voluptate cupidatat. Ea culpa cillum non velit dolore. Voluptate duis cupidatat ad proident enim qui id. Aliquip laborum eiusmod occaecat cupidatat qui amet.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Esse nostrud sit minim reprehenderit voluptate culpa. Eu dolore qui et quis commodo. Qui deserunt sit aute ullamco ex elit dolore. Reprehenderit aliquip eiusmod elit laborum.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "In exercitation cillum nostrud sunt nostrud ex. Laborum irure dolore quis ex consectetur ex. Voluptate culpa occaecat et amet adipisicing aliquip.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Commodo dolor ea sunt quis commodo. Duis commodo proident ad nostrud eu do. Consequat minim sint irure minim enim mollit. Dolore ea minim amet in reprehenderit officia. Sit anim et tempor et.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "In nostrud ut in Lorem veniam qui aliquip. Magna duis enim do laboris. Mollit non id officia quis Lorem aliqua quis. Adipisicing deserunt commodo occaecat esse commodo.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Aute sunt elit excepteur veniam esse proident Lorem. Quis labore minim proident exercitation veniam irure amet. Dolor ea ad labore dolore eu. Proident tempor veniam laborum nisi Lorem. Officia irure minim fugiat sunt amet labore.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Ullamco nostrud id adipisicing sit eu aute consectetur. Dolore nisi magna aliquip cupidatat duis enim nisi. Quis proident nulla velit sunt. Cillum dolore qui duis eu. Ut officia laboris aliquip ea do exercitation. Amet tempor esse laboris aute eu.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Nulla laborum est occaecat duis minim ullamco amet. Cupidatat ipsum sit ea sit. Do do dolor commodo laboris. Ex dolor minim tempor qui.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "luuhvy3",
      "date_added": "2023-07-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-07-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "B",
      "percentage_total": 80,
      "self_eval_points": 90,
      "core_compe_points": 53,
      "sup_eval_points": 92,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Anim deserunt ex do minim. Quis quis occaecat esse qui amet laborum. Ut pariatur et magna aliqua velit. Sunt laborum qui tempor exercitation ullamco laboris. Amet adipisicing elit veniam excepteur.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Elit aliqua Lorem consectetur aliquip. Aliqua adipisicing reprehenderit qui eiusmod voluptate id proident. Nostrud eiusmod aute do ipsum sunt. Qui aliquip magna labore fugiat dolor aliquip. Id nisi labore occaecat ut pariatur. Adipisicing et mollit exercitation aliquip elit.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Magna irure duis ipsum voluptate. Qui esse elit aute id ea do. Fugiat irure deserunt ea occaecat est.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Minim laborum incididunt Lorem veniam id in. Esse irure fugiat sit fugiat cupidatat exercitation sunt. Pariatur fugiat dolore aliqua pariatur nulla culpa. Aute tempor commodo reprehenderit enim ipsum occaecat. Commodo culpa et sint cillum est veniam nisi. Eu proident cillum ad irure ex nisi.",
          "self_eval_points": 8,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Ea esse velit ea est elit labore. Cillum dolore culpa aute voluptate esse nostrud sunt. Cupidatat enim laborum proident minim.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Et sint deserunt in proident commodo ullamco pariatur. Aliqua incididunt aute nostrud ipsum officia nostrud. In pariatur consectetur enim tempor. Officia officia fugiat qui aliqua. Do reprehenderit ea ex et cupidatat irure. Do sint ipsum excepteur reprehenderit sint non esse.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Amet amet sunt magna tempor pariatur. Exercitation ullamco ex consequat Lorem aute veniam excepteur. Labore culpa duis amet enim adipisicing. Dolore duis sint consectetur ad ea laborum velit. In qui mollit magna deserunt ad ad id.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Nulla elit ullamco dolore velit elit aute. Irure non occaecat anim nisi non laboris. Non minim aliqua sint excepteur excepteur culpa. Eiusmod occaecat aliquip ut sint nisi sunt ea. Qui est Lorem ipsum ut magna ea.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 7
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Laboris dolor commodo labore veniam cillum. Quis aute aliquip consectetur voluptate sit adipisicing sunt. Nostrud labore veniam amet reprehenderit nulla sint amet. Et voluptate culpa aute nisi. Exercitation officia sint nostrud ullamco fugiat enim sit. Aute minim enim tempor sit nostrud nostrud.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Pariatur officia qui labore eiusmod cillum. Proident elit ea sint id non cillum. Ut consectetur minim in amet fugiat eu incididunt.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Excepteur officia cillum commodo sunt ad sit. Enim aliqua dolor qui excepteur. Ex elit ipsum mollit ad duis anim duis. Culpa consectetur voluptate laborum esse consequat dolor occaecat. Ut deserunt adipisicing et laborum. Ad aute ut non sunt elit sint voluptate.",
          "self_eval_points": 7,
          "sup_eval_points": 8
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Nisi sunt ad in cillum sit consectetur. Velit et nisi commodo amet duis esse nisi. Et adipisicing magna labore officia.",
          "self_eval_points": 6,
          "sup_eval_points": 6
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "1qta9f4",
      "date_added": "2023-09-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-08-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "A",
      "percentage_total": 95,
      "self_eval_points": 113,
      "core_compe_points": 56,
      "sup_eval_points": 115,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Occaecat enim voluptate dolor irure. Enim quis sunt do proident. Occaecat eu velit reprehenderit pariatur velit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Mollit nostrud et ullamco excepteur ullamco voluptate cillum. Irure amet non ullamco voluptate elit sunt id. Dolor laboris reprehenderit ea exercitation sunt. Consectetur duis elit voluptate voluptate id nisi. Nisi incididunt exercitation esse est. Proident laborum sint commodo tempor.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Proident in incididunt et ullamco. Dolore nostrud occaecat consectetur amet mollit. Tempor dolore reprehenderit nulla labore aliqua ea labore. Culpa culpa sit aute occaecat do.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Adipisicing esse nisi quis consectetur ullamco eu laborum. Lorem nostrud et dolore excepteur culpa. Et ex ex nostrud sit aliquip nulla duis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Adipisicing anim fugiat magna duis. Ea incididunt laborum adipisicing id. Eu velit sint ex in excepteur deserunt. Nisi ex anim reprehenderit proident laboris mollit. Dolore laborum adipisicing excepteur irure. Cillum esse in minim in minim commodo consectetur.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Sit enim veniam proident pariatur. Adipisicing est nostrud enim ea. Qui non est fugiat et nostrud mollit reprehenderit.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Ea eu fugiat anim in exercitation proident incididunt. Adipisicing et sit ea amet nostrud consequat. Minim irure minim sint eu eiusmod consectetur velit. Culpa veniam qui sunt est quis et ad. Cillum cillum minim laborum ex Lorem.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Commodo quis exercitation ea irure. Est proident reprehenderit commodo cupidatat commodo amet. Enim labore elit pariatur tempor enim enim anim. Cillum veniam amet ipsum incididunt.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Ullamco et Lorem anim occaecat. Dolor magna laborum consequat ad duis. In aliquip consectetur ad amet cillum exercitation deserunt. Ea et exercitation nulla sint cupidatat labore officia. Mollit deserunt sit nulla exercitation deserunt nulla. Incididunt veniam laboris Lorem deserunt.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Ut consectetur officia velit aliqua non sit fugiat. Exercitation nisi et incididunt quis culpa deserunt. Eiusmod velit eu ipsum do nostrud. Ut nulla velit sint enim Lorem dolor.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Laboris anim occaecat aliquip occaecat. Lorem non proident sunt est Lorem dolor. Est aliqua do cillum dolore. Excepteur ex aute reprehenderit veniam labore. Culpa aute voluptate esse est non.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Sunt excepteur excepteur sit minim culpa amet aliquip. Sit deserunt eu dolor sit aliqua sunt labore. Aliquip ea consectetur commodo et qui.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "0cootw7",
      "date_added": "2023-08-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-08-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "A",
      "percentage_total": 92,
      "self_eval_points": 114,
      "core_compe_points": 51,
      "sup_eval_points": 115,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Duis amet dolor dolore sit id. Ipsum do aliquip ullamco exercitation velit cupidatat adipisicing. Ad labore deserunt dolore voluptate. Anim dolor elit est nostrud id cillum est. Cillum laborum elit ipsum amet aute excepteur.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Ex laboris dolor aute pariatur. Mollit ullamco magna tempor magna ut. Incididunt voluptate cillum quis in.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Duis est commodo occaecat duis fugiat quis fugiat. Sit incididunt enim sunt et. Sunt quis sit ipsum duis nisi Lorem id. In non cupidatat labore elit duis ut. Officia ullamco ut fugiat proident cillum ex dolore. Commodo sunt dolor aliqua sint quis aliquip exercitation.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Fugiat est irure cupidatat do aliquip cillum. Velit dolore labore veniam consectetur velit. Ullamco officia ad esse nisi anim. In sunt sunt aliquip sint labore. Id tempor ad irure cillum nostrud. Nulla ullamco reprehenderit Lorem adipisicing velit consectetur sit.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Mollit enim nostrud culpa nisi in. Eiusmod excepteur et et proident. Qui consequat sint mollit ea.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Nulla ipsum nulla culpa ex deserunt aliquip occaecat. Minim quis qui exercitation culpa. Commodo nostrud consequat eu cillum amet aute cillum.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Sunt incididunt deserunt duis qui laborum. Nisi aute cupidatat eiusmod nostrud voluptate in tempor. Non excepteur anim proident amet pariatur esse proident. In minim eiusmod ut ut. Non dolore cupidatat occaecat voluptate.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Elit ex sunt ut ut dolore qui. Minim aute fugiat in nisi duis reprehenderit. Velit sit nisi exercitation dolor. Non do tempor eu irure.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Consectetur ipsum elit fugiat veniam qui velit non. Labore cillum labore magna nostrud ut do in. Quis dolor quis nisi in nulla.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Ea Lorem voluptate eiusmod occaecat minim aliqua est. Adipisicing est magna cupidatat dolor sunt. Fugiat minim sint velit nisi quis adipisicing ullamco.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Consectetur anim ullamco ad labore anim occaecat tempor. Fugiat labore deserunt magna aliqua occaecat. Irure cupidatat minim duis aute elit ipsum tempor. Laboris excepteur veniam minim proident proident do. Adipisicing ut eu esse reprehenderit fugiat occaecat ipsum.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Dolore elit qui veniam exercitation ullamco ullamco ex. Nisi dolore enim fugiat pariatur qui dolor commodo. Est qui veniam consequat velit. Officia ullamco aliqua elit labore. Nulla amet reprehenderit ex id fugiat duis dolor. Sint in sint esse Lorem anim deserunt et.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "635ng7m",
      "date_added": "2023-08-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-08-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "A",
      "percentage_total": 96,
      "self_eval_points": 113,
      "core_compe_points": 57,
      "sup_eval_points": 116,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Ex nisi cupidatat ullamco laboris. Exercitation quis reprehenderit eiusmod est occaecat. Esse irure voluptate commodo qui cillum. Quis occaecat proident laboris do. Ea aute aute culpa laborum culpa.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Consectetur est amet pariatur laborum. Exercitation minim aliquip ad deserunt sunt aute id. Irure cupidatat minim enim duis. Consectetur amet labore quis est.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Cillum irure esse in id. Magna dolor enim fugiat proident commodo consectetur. Esse mollit incididunt ad aute minim esse.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Nulla cupidatat anim irure exercitation ut id. Qui excepteur mollit magna sit duis. Sit reprehenderit velit eu id. Sint exercitation sunt cillum mollit quis proident. Consequat consectetur nulla nostrud incididunt culpa.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Laborum anim veniam est id. Sit laborum nostrud irure officia proident consequat aute. Laboris anim exercitation labore pariatur minim.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Ad non elit esse aliquip duis dolor sit. Exercitation non minim consectetur sint. Magna sunt minim ea duis proident incididunt nisi.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Elit adipisicing nostrud dolor reprehenderit. Exercitation velit incididunt excepteur incididunt. Qui ipsum ea proident sit occaecat cupidatat eiusmod. Velit Lorem reprehenderit ex cupidatat ullamco. Quis laborum sit tempor quis. Officia elit cupidatat aliquip sit reprehenderit elit elit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Lorem laboris nulla non fugiat consequat do. Dolore sunt eiusmod incididunt ipsum anim qui. Labore mollit sint amet aute reprehenderit. Culpa nulla laborum excepteur est.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Ea dolor nulla voluptate dolor consectetur. Quis non fugiat id id nulla. Aliquip excepteur voluptate nisi pariatur consequat. Ullamco sint excepteur ad dolor exercitation. Et exercitation proident sunt ad nostrud proident consequat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Aliqua minim ut magna sint amet sunt. Consectetur sint mollit sunt ut anim. Veniam incididunt dolore ex proident minim enim reprehenderit. Occaecat nisi proident consequat esse do minim.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Deserunt eu qui elit exercitation mollit in elit. Duis proident esse velit commodo. Nisi ut consequat id est proident veniam voluptate.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Velit exercitation dolor velit voluptate. Velit consequat adipisicing adipisicing non labore. Exercitation quis consectetur ullamco aliqua eiusmod sint. Aliqua ad elit in tempor. Mollit ullamco qui laboris sit. Elit elit incididunt duis ad.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 10
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "qjrqdab",
      "date_added": "2023-08-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-08-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "A",
      "percentage_total": 94,
      "self_eval_points": 117,
      "core_compe_points": 54,
      "sup_eval_points": 116,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Exercitation proident do commodo enim ea. Eiusmod enim tempor tempor enim et sunt. Cupidatat ullamco mollit aliqua dolor fugiat sunt non.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Magna duis est ipsum nostrud tempor minim. Commodo laboris ex fugiat eu laborum proident. Reprehenderit esse nisi ea exercitation do et.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Deserunt pariatur exercitation nisi et. Ad reprehenderit officia voluptate do duis. Duis Lorem commodo nostrud incididunt. Elit sint consectetur cupidatat officia amet est.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Anim voluptate sunt ea aute ad commodo qui. Do cillum voluptate laboris deserunt voluptate minim culpa. Cillum ipsum dolore aliqua do. Aliqua excepteur aute elit non id.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Culpa sunt anim adipisicing duis. Labore proident deserunt ex esse pariatur et occaecat. Est eu minim proident duis velit. Occaecat non exercitation nisi quis. Mollit quis cillum cillum ut excepteur deserunt amet.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Tempor cillum amet commodo in voluptate. Excepteur sint mollit ipsum magna. Quis ullamco sint occaecat nulla magna excepteur. Cillum ullamco ut pariatur cupidatat consequat dolore. Labore elit laboris enim dolore mollit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Sunt quis culpa esse pariatur irure. Tempor ipsum magna sint sunt amet. Fugiat officia amet anim dolore nisi qui. Culpa do aliquip ipsum consectetur exercitation. Veniam eu est sint consectetur ea. Aute excepteur mollit tempor laborum cillum consequat.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Qui sunt qui id amet ipsum. Deserunt esse excepteur ex commodo nulla. Non ea sunt occaecat non cillum. Aute minim officia ex deserunt. Minim proident est pariatur ipsum.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Ad non exercitation quis ex. Anim aliqua duis voluptate irure officia. Aliqua ullamco mollit esse esse magna occaecat amet. Adipisicing veniam enim nostrud eu.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Adipisicing proident ullamco sunt labore qui. Nostrud minim voluptate esse in mollit officia. Irure irure amet officia commodo culpa. Duis ipsum occaecat veniam eu ad.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Reprehenderit nisi ut reprehenderit nostrud adipisicing. Id deserunt cupidatat aliquip incididunt eu. Esse consequat ea in et et mollit do. Irure ad ea est cupidatat et. Veniam veniam nulla dolore cupidatat culpa aliqua eu.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Dolore enim eiusmod voluptate nulla anim. Est ut pariatur est irure nostrud. Proident adipisicing in ullamco id adipisicing.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 9
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "59wziim",
      "date_added": "2023-08-20T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-08-25T00:00:00Z",
      "status": "Confirmed",
      "final_rating": "A",
      "percentage_total": 92,
      "self_eval_points": 115,
      "core_compe_points": 52,
      "sup_eval_points": 115,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": "Fugiat non proident aliquip enim excepteur magna. Irure qui nostrud irure eiusmod ullamco. Pariatur ex quis nisi mollit velit laboris nulla. Velit ad sit elit ea. Sunt dolore Lorem fugiat nulla occaecat.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": "Minim eiusmod consectetur aute dolor nostrud tempor. Deserunt quis ipsum minim excepteur consequat. Dolor duis ea est anim velit ut. Do anim aute qui nulla est. Duis aute est officia sit. Commodo nulla do culpa laborum aliquip ut.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": "Commodo elit sit est mollit dolor veniam. Ea et Lorem voluptate et laborum commodo deserunt. Nisi tempor qui est elit. Dolore mollit amet consectetur eu sint. Magna irure labore cupidatat sint minim laboris. Ipsum aliqua voluptate tempor dolore do eu.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": "Consequat deserunt consectetur veniam sunt cupidatat voluptate eiusmod. Aliqua sunt pariatur occaecat commodo in. Occaecat mollit sint culpa tempor eu proident pariatur. Tempor cupidatat sint nostrud qui duis non. Ut quis ex anim anim laborum elit voluptate.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": "Aliquip excepteur anim voluptate cupidatat velit consequat proident. Mollit occaecat est labore non. Velit nisi magna id ad laborum. Fugiat consequat ad duis id occaecat sint proident. Esse enim enim sint ea dolor.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": "Adipisicing sint quis culpa incididunt non cillum ex. Lorem cillum exercitation quis officia officia est. Dolore proident nulla tempor ullamco mollit.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": "Tempor sit aute eu proident amet quis. Magna nostrud cillum elit velit ut pariatur nostrud. Pariatur cupidatat cupidatat sit anim ad. Irure ea anim eiusmod tempor do culpa officia. Elit quis duis culpa veniam ipsum veniam. Reprehenderit laborum laboris esse duis.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": "Lorem est deserunt laboris Lorem Lorem. Magna exercitation culpa sint aute dolor officia. Amet occaecat eiusmod incididunt laborum incididunt sit.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": "Lorem eiusmod occaecat est ipsum Lorem eu sint. Ut amet laborum tempor velit. Magna minim ad esse enim. Esse cupidatat officia deserunt cupidatat velit. Esse elit reprehenderit ad dolore ea.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 10
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": "Culpa id magna ex dolor id amet. Commodo id laboris quis occaecat ullamco ut. Laboris ad est dolore id magna. Sint quis magna consectetur occaecat laboris deserunt ullamco. Fugiat dolore ut id nisi.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": "Eiusmod laborum nulla incididunt sit ea laboris magna. Ullamco adipisicing sunt irure qui culpa. Deserunt dolor ut ut ex occaecat. Anim elit eiusmod aliquip fugiat cupidatat enim.",
          "self_eval_points": 9,
          "sup_eval_points": 9
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": "Consequat minim in nostrud adipisicing magna et. Adipisicing qui irure laboris irure et adipisicing. Veniam reprehenderit velit ex minim. Exercitation aliqua minim sint laboris laboris. Labore tempor et qui velit adipisicing nostrud. Proident deserunt laborum do ut.",
          "self_eval_points": 10,
          "sup_eval_points": 9
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": 9
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": 8
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": 10
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": 8
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "812dgoy",
      "date_added": "2023-09-10T00:00:00Z",
      "emp_no": 1,
      "emp_name": "Matthew Blasco",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-09-25T00:00:00Z",
      "status": "Pending",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": null,
      "self_eval_points": null,
      "core_compe_points": null,
      "sup_eval_points": null,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": null
        }
      ],
      "added_by": 50502
    },
    {
      "id": "389inai",
      "date_added": "2023-09-10T00:00:00Z",
      "emp_no": 50503,
      "emp_name": "Jeriel Cruz",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-09-25T00:00:00Z",
      "status": "Pending",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": null,
      "self_eval_points": null,
      "core_compe_points": null,
      "sup_eval_points": null,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": null
        }
      ],
      "added_by": 50502
    },
    {
      "id": "laxmbx3",
      "date_added": "2023-09-10T00:00:00Z",
      "emp_no": 50505,
      "emp_name": "Saldi Koria",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-09-25T00:00:00Z",
      "status": "Pending",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": null,
      "self_eval_points": null,
      "core_compe_points": null,
      "sup_eval_points": null,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": null
        }
      ],
      "added_by": 50502
    },
    {
      "id": "6dijqn9",
      "date_added": "2023-09-10T00:00:00Z",
      "emp_no": 50502,
      "emp_name": "Mary Anne Balingit",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-09-25T00:00:00Z",
      "status": "Pending",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": null,
      "self_eval_points": null,
      "core_compe_points": null,
      "sup_eval_points": null,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": null
        }
      ],
      "added_by": 50502
    },
    {
      "id": "nu1uggx",
      "date_added": "2023-09-10T00:00:00Z",
      "emp_no": 50504,
      "emp_name": "Jesiah Mobliga",
      "sup_name": "Matthew Blasco",
      "sup_no": 1,
      "eval_date": "2023-09-25T00:00:00Z",
      "status": "Pending",
      "final_rating": "C",
      "percentage_total": null,
      "self_eval_points": null,
      "core_compe_points": null,
      "sup_eval_points": null,
      "questions": [
        {
          "question": "How frequently did you proactively assist team members in completing their tasks or overcoming challenges during the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of specific instances where your contributions had a positive impact on the progress and success of the projects you were involved in?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to improve your ability to contribute effectively to project goals, and what results have you achieved in terms of project outcomes?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How would you rate your ability to establish and maintain positive relationships with clients and workmates on a scale of 1 to 10, with 10 being the highest?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an example of a challenging interaction with a client or workmate and how you successfully resolved it while maintaining a positive rapport?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What strategies have you implemented to enhance your communication and interpersonal skills in order to improve client and workmate interactions?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What specific actions have you taken to pursue personal and professional development opportunities outlined in the self-growth clauses?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have these self-growth clauses positively influenced your skillset and performance within the evaluation period?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you provide examples of how you've demonstrated a commitment to continuous self-improvement and learning in your role?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "How have you upheld the integrity clauses and ethical standards of the organization in your day-to-day work and decision-making?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "Can you share an instance where you faced an ethical dilemma, and how did you navigate it while maintaining your commitment to integrity?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        },
        {
          "question": "What steps have you taken to ensure that you consistently adhere to the integrity clauses, and what impact has this had on the organization's reputation and trustworthiness?",
          "answer": null,
          "self_eval_points": null,
          "sup_eval_points": null
        }
      ],
      "core_competencies": [
        {
          "checklist_title": "No Lates",
          "checklist_limits": "Max. of 30 minutes / month cumulative",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences without Leave/Notice (AWOL)",
          "checklist_limits": "Zero AWOL Tolerance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Absences",
          "checklist_limits": "3 Max Informed Absences",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Missed Deadlines / Tasks / Projects",
          "checklist_limits": "2 Max Instances",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Poor Work Quality",
          "checklist_limits": "Zero Work Quality Instance",
          "points": null
        },
        {
          "checklist_title": "No Critical Offenses",
          "checklist_limits": "Zero Critical Offence Instance",
          "points": null
        }
      ],
      "added_by": 50502
    }
  ],
  "onboarding_requirements": [
    {
      "id": 1,
      "onboarding_title": "New Employee Orientation (NEO)",
      "facilitator": 1,
      "commencement_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    },
    {
      "id": 2,
      "onboarding_title": "Introduction to Department & Management (IDM)",
      "facilitator": 1,
      "commencement_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    },
    {
      "id": 3,
      "onboarding_title": "Company Cybersecurity Practices (CCP)",
      "facilitator": 1,
      "commencement_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    },
    {
      "id": 4,
      "onboarding_title": "HR Regulations and Pay Computations",
      "facilitator": 1,
      "commencement_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    }
  ],
  "offboarding_requirements": [
    {
      "id": 1,
      "offboarding_title": "Resignation Notice and Compliance",
      "facilitator": 1,
      "accomplished_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    },
    {
      "id": 2,
      "offboarding_title": "Technical Equipments and Materials Turnover",
      "facilitator": 1,
      "accomplished_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    },
    {
      "id": 3,
      "offboarding_title": "Contracts Overview and Clearance Documentation",
      "facilitator": 1,
      "accomplished_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    },
    {
      "id": 4,
      "offboarding_title": "Final Payroll Computations and Deductions",
      "facilitator": 1,
      "accomplished_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    },
    {
      "id": 5,
      "offboarding_title": "Organizational Chart Review and Database Update ",
      "facilitator": 1,
      "accomplished_date": "",
      "emp_remarks": "",
      "facilitator_remarks": "",
      "status": "Pending",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2018-01-01T00:00:00Z",
      "date_deleted": ""
    }
  ],
  "onboarding_status": [
    {
      "id": "gwbx561",
      "emp_no": 50501,
      "start_date": "",
      "status": "Pending",
      "final_remarks": "",
      "date_added": "2023-10-10T05:54:22.523Z",
      "requirements": [
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "New Employee Orientation (NEO)",
          "commencement_date": "",
          "emp_remarks": "",
          "facilitator_remarks": "",
          "status": "Pending"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Introduction to Department & Management (IDM)",
          "commencement_date": "",
          "emp_remarks": "",
          "facilitator_remarks": "",
          "status": "Pending"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Company Cybersecurity Practices (CCP)",
          "commencement_date": "",
          "emp_remarks": "",
          "facilitator_remarks": "",
          "status": "Pending"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "HR Regulations and Pay Computations",
          "commencement_date": "",
          "emp_remarks": "",
          "facilitator_remarks": "",
          "status": "Pending"
        }
      ],
      "added_by": 1
    },
    {
      "id": "xsqk98w",
      "emp_no": 50502,
      "start_date": "2022-08-12T05:54:22.523Z",
      "status": "Completed",
      "final_remarks": "Requirements Completed",
      "date_added": "2023-10-10T06:13:37.719Z",
      "added_by": 1,
      "requirements": [
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "New Employee Orientation (NEO)",
          "commencement_date": "2022-08-15T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Introduction to Department & Management (IDM)",
          "commencement_date": "2022-08-15T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Company Cybersecurity Practices (CCP)",
          "commencement_date": "2022-08-15T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "HR Regulations and Pay Computations",
          "commencement_date": "2022-08-15T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1swuq49",
      "emp_no": 50503,
      "start_date": "2022-10-12T05:54:22.523Z",
      "status": "Completed",
      "final_remarks": "Requirements Completed",
      "date_added": "2023-10-10T06:14:23.017Z",
      "added_by": 1,
      "requirements": [
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "New Employee Orientation (NEO)",
          "commencement_date": "2022-10-12T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Introduction to Department & Management (IDM)",
          "commencement_date": "2022-10-12T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Company Cybersecurity Practices (CCP)",
          "commencement_date": "2022-10-12T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "HR Regulations and Pay Computations",
          "commencement_date": "2022-10-12T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "ce33nmp",
      "emp_no": 50504,
      "start_date": "2022-09-12T05:54:22.523Z",
      "status": "Completed",
      "final_remarks": "Requirements Completed",
      "date_added": "2023-10-10T06:14:36.623Z",
      "added_by": 1,
      "requirements": [
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "New Employee Orientation (NEO)",
          "commencement_date": "2022-09-12T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Introduction to Department & Management (IDM)",
          "commencement_date": "2022-09-12T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Company Cybersecurity Practices (CCP)",
          "commencement_date": "2022-09-12T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "HR Regulations and Pay Computations",
          "commencement_date": "2022-09-12T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "7cyt4fs",
      "emp_no": 50505,
      "start_date": "2022-08-13T05:54:22.523Z",
      "status": "Completed",
      "final_remarks": "Requirements Completed",
      "date_added": "2023-10-10T06:14:54.515Z",
      "added_by": 1,
      "requirements": [
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "New Employee Orientation (NEO)",
          "commencement_date": "2022-08-13T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Introduction to Department & Management (IDM)",
          "commencement_date": "2022-08-13T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "Company Cybersecurity Practices (CCP)",
          "commencement_date": "2022-08-13T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "facilitator": 1,
          "onboarding_title": "HR Regulations and Pay Computations",
          "commencement_date": "2022-08-13T05:54:22.523Z",
          "emp_remarks": "-",
          "facilitator_remarks": "Good",
          "status": "Completed"
        }
      ]
    }
  ],
  "offboarding_status": [
    {
      "id": 5,
      "emp_no": 50505,
      "resign_date": "2023-09-24T00:00:00Z",
      "status": "Pending",
      "final_remarks": "",
      "added_by": 1,
      "date_added": "2023-10-10T00:00:00Z",
      "requirements": [
        {
          "offboarding_title": "Resignation Notice and Compliance",
          "facilitator": 1,
          "accomplished_date": "2023-09-24T00:00:00Z",
          "emp_remarks": "Better Opportunity Found",
          "facilitator_remarks": "Supervisor Approved",
          "status": "Completed"
        },
        {
          "offboarding_title": "Technical Equipments and Materials Turnover ",
          "facilitator": 1,
          "accomplished_date": "2023-10-23T00:00:00Z",
          "emp_remarks": "",
          "facilitator_remarks": "",
          "status": "Pending"
        },
        {
          "offboarding_title": "Contracts Overview and Clearance Documentation",
          "facilitator": 1,
          "accomplished_date": "2023-10-24T00:00:00Z",
          "emp_remarks": "",
          "facilitator_remarks": "",
          "status": "Pending"
        },
        {
          "offboarding_title": "Final Payroll Computations and Deductions",
          "facilitator": 1,
          "accomplished_date": "2023-11-24T00:00:00Z",
          "emp_remarks": "",
          "facilitator_remarks": "",
          "status": "Pending"
        },
        {
          "offboarding_title": "Organizational Chart Review and Database Update ",
          "facilitator": 1,
          "accomplished_date": "2023-10-24T00:00:00Z",
          "emp_remarks": "",
          "facilitator_remarks": "",
          "status": "Pending"
        }
      ]
    }
  ],
  "profile": {
    "name": "typicode"
  }
}